《求道者》末世 升級 異能 香港 廣東話

1.

今晚真係好熱，毒撚嘅我淨係玩LOL都流哂汗，「頂，咁垃圾就咪打rk啦。」。

又輸一場了，點解對面隊次次咁好彩都有正常隊友，我就要Carry班廢柴。

我心諗：「打個飛機轉運先～」，於是求其J咗套ssni-700，睇住對大波波上上落落，我隻手就上上下下，兩分鐘就射咗。

「Ok，可以繼續打。」，突然有隻蟲飛入嚟，嗡嗡聲勁嘈，唔望由自可，一望，屌喇星，雞乸咁大隻蜜蜂，仲有似有對角咁，對眼仲要啤實我，好似隨時想隊我咁。

我一手就執起塊電蚊拍拍落去，拍嘅時候仲開埋制，一切行雲流水，「啪啪啪」嘅電流聲之後，隻蜜蜂就咁跌落地下，不過佢仲未死，對翼間唔中拍幾下。

我諗都冇諗就拎蚊拍個外框鋤落去，真係好爽，隻蜜蜂咇哂啲綠色汁出嚟，撈埋我啱啱射出嚟嘅白汁。

「叮咚—你已提升為Level 1。」
「叮咚—獲得稱號《害蟲殺手》。」
「叮咚—獲得稱號《極度變態—昆蟲死屍癖》。」
「叮咚—觸發轉職條件。」

請從下列職業中選擇你喜愛的職業：

劍士 弓兵 遊俠 毒撚 學生 修道僧 色狼 操蟲師(上位職業) 狂戰士 文士 流浪漢

（請注意初始職業選擇後無法變更）

望住眼前呢塊憑空出現嘅虛擬螢幕，我心諗：「話說弓兵同遊俠有乜分別？毒撚同色狼又係咩料？仆街，打飛機打到有幻覺，遲下會唔會變性無能，我仲係青頭仔啊！要戒色咁就揀修道僧啦。」

我伸手click落修道僧到，嗯，感覺自己好似大隻咗又精神咗，仲靚仔咗添。嗯，J多鑊先訓。Yeahhhhh！

如果今晚我冇打丁，冇浪費時間，結局可能好唔同，不過點都好啦，過咗去就算，要死始終都要死。

後來，人們都稱這夜為幸運夜，各方霸主都在這晚得到各自的機遇和秘寶，上位者們就只是獲得職業，而大多數人則不以為然地渡過，最後是小部分的人被殺死，不過死在這晚倒也稱得上幸運。

是夜，大劇變開始。

一路支持香港既 澳洲 Drew Pavlou 柏乐志眾籌緊,請捐錢同留言多謝佢

2.

「訓咗個好正嘅覺，打完兩個丁果然係唔同啲。」我伸個懶腰就起身去開電腦，無計，暑假毒撚嘅生活就只有食訓同打機，標準動作開連登睇吓熱門有咩po先

「手持午餐肉有西屌嘅日子終於到來」

「CLS 周街都係死人 世界末日喇」

「政府宣布正式戒嚴 全部人唔準出街」

「應承我 就算死我地都絕對唔會原諒黑警」

「末世必備 : 一百個求生方法」

「是日靚晚餐 : 脆辣雞翼餐」

「啲哥布林殺咗成車狗」

「殺怪可以升Lv！」

心諗做乜鳩，click入哥布林個po到，屌，七八隻綠色小矮人咁嘅怪物，揸住把刀仔跳入狗車到劏狗，成間車嘅玻璃都變得血淋淋，睇唔到入面，之後隻哥布林拎住個人頭落車，其他哥布林都拖住一條屍落車。條片就咁完咗。

我當堂嚇一跳，然後得啖笑，啲cg都幾掂吓，睇得好爽，就想send俾班friend睇，點知一開whatsapp就見每個群都問「大家有冇事啊？」好似有啲唔妥，㩒入屋企group，冇人出聲，send埋條片就算數，繼續沖rk，望一眼個鐘，11點，玩3個鐘就落街食飯。

仆街，垃圾GGC又斷線，嬲鳩唔玩，12點幾就出門口，走廊臭到癲，臭過街市魚檔陣魚腥味，差啲作嘔，公屋係咁上下㗎喇，我安慰自己，lift都停埋，咁就真係收皮啦公屋，我死死地氣行樓梯落樓。

保安又蛇，我行後門出，有個大空地，遠望得隻狗食緊地下嘅嘢食，周圍都冇人，冇啱啱買完餸嘅師奶，冇坐係長凳上發吽豆嘅阿伯，冇成班圍埋一齊捉棋嘅阿叔，太靜，靜到得翻隻狗嘅咬嚼聲，有啲唔對路，不過唔理，行去黃店，冇開，去七仔，冇店員，成地都係貨，好似被人老笠完咁，我拎兩個叮飯，扔低五十蚊算，順手拎支水走，啱啱好五十。

真係好靜，一個人都冇，好奇怪，搞到我有啲驚驚，急急腳返屋企，經過空地果陣，隻狗已經唔見咗，我有啲傷心，於是去睇吓隻啱先狗食乜，一具血肉模糊嘅男人屍體，啲烏蠅見我一行近就即刻飛走，啲腸撈埋一堆，啡色嘅肝臟咬淨一半，可以透過塊面
睇到個腦，得翻春袋唔見咗賓洲，最攞命係陣腥臭味，我即場反胃腳軟嘔埋水出來，「屌喇星！」我一句粗口振作自己，心裏面就只想狗沖翻屋企。

「叮咚—恐懼抵抗上升至Level 3。」
「叮咚—毒抗性上升至Level 1。」

有把女聲好似喺腦入面響起，唔理喇，我箭步跑去地下大堂後門，開門，點知入面竟然係。。。。。。

待續

一開門，就有隻狗撲上嚟咬我膊頭，順勢壓我落地下。力道極重，我不停掙扎，拍打個狗頭，又插眼插鼻，但隻死癲狗完全唔理我嘅攻擊，咬實唔放，無力感湧現，唔通我要就咁死？隻狗一邊咬，我一邊回憶自己人生，盡是不堪入目，溝女失敗，打機廢，負碌先入到大學，好想請老母食餐好嘅，如果我有睇哂熱門就好，唔知阿媽依家點。。。

過咗半個鐘，隻廢狗始終咬我唔死，而且愈黎愈細力，我幾驚訝自己留咁多血都冇乜事咁，仲幾精神，反擊開始喇，我一嘢推開隻廢狗，再飛踢追擊，廢狗一聲悲鳴訓喺地下，我乘機騎住佢，一拳一拳咁窩落狗頭，由於訓喺度，卸唔到力，硬食我幾百拳。打咗幾分鐘，終於打到佢唔識得郁。

「叮咚—你已提升為Level 2。」
「叮咚—生命強化上升至Level 3。」
「叮咚—防禦強化上升至Level 3。」
「叮咚—疼痛抗性上升至Level 2。」
「叮咚—毒抗性上升至Level 3。」

依家終於可以睇吓隻狗係咩料，隻衰狗啲牙又長又尖，生到出把口，望落應該係史立莎，不過又大得滯，有半個人咁高，見到成地血，我都費事留喺度，跑樓梯跑翻屋企，即刻開連登睇。

原來呢個世界已經變咗好似online game 咁，殺怪可以升lv，不過被怪殺就會真死，痴撚線，打機爽就爽在可以復活或者玩第二場，真人online真心不了。

睇下心得，召喚塊虛擬屏幕，要好似妙麗咁畫個半圓向上揮，就可以確認自己嘅狀態。用道具箱就插隻手落肚臍，十足十百寶袋，不過係稀有技
能。最重要係殺完怪之後要由條屍挖粒結晶出黎，直接啪粒結晶可以加經驗值，另外生產技能都要用到魔物結晶。

我心諗「頂，真係變咗RPG咁款，睇過咁多廢柴逆襲末世求生小說嘅我有啲興奮，但係阿媽佢地又會點？。」

望下電話，佢地仲未出聲，唯有顧掂自己先，我舉起隻食指，畫個半圓向上揮，憑空出現塊screen，上面寫住:

人物：馬般若
職業：修道僧
種族：人類
陣營：無
等級：2
血量：400/1000
能量：0/0
防禦：80
攻擊：15

主動技能 :
冥想
(一心一意，方成大道)

被動技能 :
生命強化 Level 3
防禦強化 Level 3
疼痛抗性Level 2
毒抗性Level 3
恐懼抵抗Level 3

稱號 :
《害蟲殺手》
(對昆蟲類生物傷害提升10%）
《極度變態—昆蟲死屍癖》
(昆蟲類生物對你產生恐懼）

對比翻0lv 普通人嘅狀態，50血，15攻 15防，我真係超坦，唔怪得之可以磨死隻衰狗。

留名！

繼續睇熱門，都係一堆人組團升lv，或者講邊度安全，狗屋？不了，死都唔撚去，咁啱睇到幾個po幾特別。

「有條友拎貨車撞撚死曬堆大哥布林」。

#2 係喎，哥布林同人一樣咁脆弱，咁樣升lv超快。

#3 條友仲要即刻發出金光，睇嚟係轉職。

我心諗：「利用文明利器先係皇道。」

「屯門女俠劏狗」

條片就見一個黑衣女仔行入狗屋，之後傳來幾聲哀號，同幾百下槍聲，十幾分鐘後就冒住金光出黎。

#2 respect
#3 respect
#4 呢個時勢點解唔可以放低仇恨，互相扶持？

屌你老母死左膠，即刻負評條濕鳩，順手留句respect

但睇睇下有啲唔對路，殺人都可以升lv !?

唉唔理喇，總之依家大目標就係搵翻屋企人先，咁我需要隊友，仲要水同嘢食。

熟嘅fd唔覆機，唯有單拖住先，獨行玩家多數都會遇到受圍攻嘅美女，然後二刀流瀟灑秒怪，一齊組隊，最後結婚。

諗到呢步，我想即刻孭住背囊去尋春，不過要醫下肚同回血先，扔個飯入微波爐度叮，之後試技，我大嗌一聲「冥想！」，無事發生，唯有click入去睇睇技能描述，

冥想
發動條件 : 感受當下
(一心一意，方成大道)

屌咩，即係點開技阿，感受當下，唔通係打坐靜心果堆濕鳩嘢？我將注意力集中喺呼吸到，慢慢平靜落嚟，隔咗10分鐘之後睇翻狀態，hp值回咗100，依家係500/1000，就索性回滿先走，半個鐘之後呼出一口濁氣，hp經已回滿，個人都醒神啲。

睇嚟招技真係幾屈機，10分鐘回一百血，正常人50血，即係5分鐘回滿，算唔算神技呢？不過又唔係跟時間咁簡單，半個鐘竟然回到500血，可能心境愈靜，效果愈好。

不過弊就弊在開咗都唔知，唔係撳個掣就開真係好麻煩。

我食個飯，孭起背囊，喺廚房擸把菜刀出發去七仔。順便去睇下連登講嘅各區據點，一大班人點都好過單機嘅。

留名G持，幾正

lm

落樓去條狗屍到，一刀劈落去天靈蓋，硬過碌鳩，再劈又劈，十幾刀終於有個缺口仔，見到狗頭裏面有粒發微微白光嘅石頭之類，應該就係魔物結晶，袋落褲袋就再出發。

一路上水靜河飛，我小急步走向七仔，平安到達，七仔比啱啱嚟嘅時候仲亂，應該有人喺度搵食物。唔理，開始我嘅shopping time，東搵搵西找找，執咗個未爛嘅雪芳蛋糕，十支能量棒，兩包媽咪麵，屌，冇哂食得嘅咁滯。去拎十六枝800ml嘅水，一孭就勁重，腳上一滑，仆街，唯有放低十二枝。啊啊啊啊，好想要道具箱技能。

正當我洩氣嘅時候，我聽到推門聲，我大叫：「邊個？出聲好喎。」，冇人回應，心底一震，靜雞雞兜去貨架後面𥄫𥄫。

點知背脊突然傳來痛楚，令我又仆街，為咗保命我即刻死狗咁四足爬走，順勢轉身，就見到矮屎得得綠皮契弟揸住把刀仔，頂，被隻哥布林偷插咗一刀背脊。

隨時會死嘅情況下，我決定做淆底獸，雙足彈起，直奔出口，點知又有兩隻哥布林守住，佢地發現咗我，我止住沖勢，跳入櫃台後方，搵啲架撐打過。

三隻哥布林上前包圍我，而我得張櫈，收銀員有櫈坐真係太好喇，我揮舞住張櫈，想趁機突破，但佢地好有耐心，慢慢接近，然後兩隻突然提刀躍前，攻向我左右雙肩，我用櫈上而下扑濕右邊嘅哥布林嘅柒頭，左肩就被刺傷，淨底嘅一隻伺機待發，見我受傷就猛烈刺向我喉嚨。我又驚又痛，即刻痞低避過一招，左邊哥布林回勢又想用刀撲殺我，我左胸俾佢插左一刀，勉強避過心臟，就一張櫈車爆佢個柒頭，以傷換傷。

淨低最後一隻哥布林，佢竟然冇繼續攻擊我，而係慢慢睇我流血，氣促，我諗我個肺應該穿咗。我地一直對峙，我對手愈黎愈無力，經已捉唔實張櫈，而另外兩隻哥布林慢慢企翻起身，屌，老母我好掛住你，今鋪真係玩完。

就係呢個moment—

我放棄了，一身殺意消失，感受住身體嘅虛弱，緩慢嘅呼吸，一收一放，雙目注視住三隻哥布林，佢地身上只有爛布，手持嘅刀頗鋒利，不再起驚懼心，漸漸握手成拳，擺出電影嘅拳架，體力同精神仿似恢復如初。

三隻哥布林先前被我兇勁嚇親，所以現在想待我失血過多而暈倒，但見我竟慢慢恢復過來，便打算立刻攻前了結。

我從佢地嘅站姿捕捉到攻擊嘅時機，搶先一步跳出櫃檯，直撲剛才打倒的哥布林，另外兩隻反應過來，但也只能刺我背脊，無痛楚，我雙手捉住眼前哥布林持刀嘅小手，盡全力往後揮動，一下子就打飛後方嘅哥布林。然後往門口奔走，一直跑一直跑，自已為逃出生天。

點知門外又是一群哥布林，起碼廿幾隻，包圍住七仔，原來啱先三隻仆街唔單只等我死，仲等緊班援兵，真係好陰濕。

但我無諗太多，緊握雙拳，攬炒就攬炒，大嗌一聲：「屌你老母！」就沖去班仆街度。

「Booooom——-」哥布林群中突然爆炸，氣流炸散隊形，5個揸劍持盾嘅人衝鋒斬殺，藍色紅色嘅刀光飛舞，從天而降嘅冰錐釘死地上哥布林，持盾嘅大隻佬撞翻想突圍嘅哥布林，一時之間堆哥布林死哂。

我呆望眼前情況，突然一把清麗女聲從後喚我：「冇事呀嘛，入面果三隻我殺咗喇。」，我掉頭一望，係手持長劍嘅金髮靚女，對眼好似寶石咁識發光，小嘴紅潤，個鼻，面形，係連登仔都會俾9分嘅靚女！

咁正嘅女望住我，加上我又攰到hihi，我竟然暈低咗，今鋪真失威。

一醒就發現自己訓喺張床度，隔離又有兩張床，上面各有一個全全身都是繃帶嘅人，啲窗好似小學咁樣，不過就貼滿黑布，睇嚟呢度係病房之類。即係我冇死，yeahhhhh，興奮完之後畫個半圓向上揮，睇吓狀態先。

人物：馬般若
職業：修道僧
種族：人類
陣營：無
等級：2
血量：50/1200
能量：0/0
防禦：100
攻擊：15

主動技能 :
冥想
(一心一意，方成大道)

被動技能 :
生命強化 Level 5
防禦強化 Level 5
再生強化 Level 1
疼痛抗性Level 4
毒抗性Level 3
恐懼抵抗Level 9
銅皮鐵骨 Level 1

稱號 :
《害蟲殺手》
(對昆蟲類生物傷害提升10%）
《極度變態—昆蟲死屍癖》
(昆蟲類生物對你產生恐懼）

「頂阿，冇升Lv，俾人汁雞冇哂經，不過靚女無計。」，顯而易見，我為咗收窄同女神差距而改咗自己記憶，因為能力地位愈接近，先愈易追到。

「銅皮鐵骨？新技wo。」，我摸吓自己隻手，少少硬，再摸下啲，腹肌好硬，再摸下啲啲，碌鳩硬梆梆，每日一丁嘅毒撚竟然有晨勃，仲要咁硬，真係差啲留下男兒淚。

突然房門打開，一個白衣女仔行入黎，細細粒，15x左右，個樣好可愛，童顏，肌膚嫩滑，冇上妝，小家碧玉嘅模樣，一句到尾，Girlfriendable。

佢見我揸住JJ，即刻揼低頭，耳仔都紅哂，嚅嚅地道：「先生，可唔可以着翻條褲先，要做身體檢查。」，好温柔嘅聲音。

但我心裏怒屌自己：「第一印象mola mola。」，縮翻隻手，拉高條褲，扮鎮定咁講:「哈哈哈，好的。」又諗：「的乜柒啊，緊張到講書面語係咪事。不過檢查？即係要摸我，正阿！」

點知護士妹妹行過黎，伸出雙手，對住我嘅胸膛，講句：「鑒定」，發出淡淡的白光，然後繼續講：「你好翻得好快，嘩，你係職業者，生命值仲咁高，實可以入搜索隊。」，佢雙眼好似識發光咁，唔通我嘅春天終於都黎。

見到我一頭霧水，又好似春心蕩漾咁，就話：「等我做完嘢再同你傾計。」

不一會兒，佢就翻黎坐我隔離，問我「你想知啲乜？」。

「你個名，err...仲有呢度係邊度，同埋個世界變成點。」

佢嫣然一笑，「我叫陳紫君，呢度係
青衣邨何澤芸小學臨時醫院，隔離青衣城係倖存者大本營兼總指揮部，我地以青衣城為據點向外擴張。」

紫君飲啖水繼續，「依家嘅世界就好似打機咁，殺怪升lv，怪物嘅屍體可以可以做食物裝備。相反人類同樣係怪物嘅食物，甚至會做成人肉祭壇，召喚出更強嘅魔獸。」講到呢度，紫君有些哽咽，帶住哭腔繼續，真係想一嘢抱住佢，同佢講我會保護你。

不過毒撚係唔識反應，「然後野外或者陰暗處會有寶箱出現，裏面可能有唔同嘅裝備，丹藥，怪物結晶，技能書，寵物蛋，甚至係秘寶，只要得到其一，就可以好快得到職業，晉升上位者。」

「上位者？」

「err...升級系統同怪物出現破壞咗社會結構，強者實力遠遠超越弱者，弱者又唔可以唔依靠強者保護，慢慢形成階級觀念，加上食物嘅不足，剝削同欺壓比以前封建制度更加惡劣。」

「哦，即係手持午餐肉就有西屌嘅日子。」，紫君閃過厭惡嘅神色，我即刻轉話題：「估唔到一日都未過，就有新嘅社會形態。」

「吓，大劇變開始已經過咗三日喇喎。」，頂，我瞓咗三日。

一陣尷尬後，我又道：「咁人人都變成職業者咪得囉。」

「唔係咁易㗎，雖然殺一隻怪就可以由0 lv 升上 1lv ，但依家嘅怪物變得更強，更有腦，用車撞都唔死，普通人成世都係普通人，除非有怪物結晶，不過太珍貴喇，只有精英怪物先會有，而且係製作紫色裝備必需品。」

見佢眼濕濕咁，我即刻喺褲袋拎粒結晶出黎，chock聲講句：「送俾你啦。」

紫君對眼碌到勁大，口仔都合唔埋，震晒咁講：「真係...真係送俾我？」

我諗我依家叫佢含撚，紫君都唔會say no，幫我破處都應該得。

不過我係正人君子，要堂堂正正追條女翻嚟扑嘢。

「拎去啦。」

「多謝你。」，紫君拎咗粒嘢就走咗去，好彩，我都摸到佢手仔，好滑，索一索仲好香添。嘻。

LM

幾有趣 lm

坐喺床度無嘢做，唯有冥想回血，15分個鐘就呼出口濁氣，hp已經回滿，百無聊賴就周圍行下，見到床下底有我背囊，Yes，即刻拎部手機睇，竟然仲有wifi，即刻上連登解悶，見到個po叫

「求生指南 各地區頂尖勢力簡介」

墨家鉅子，許柔，手持秘寶鉅子令。
劇變第二日隊冧林鄭，建立墨者行會，可以收人入會，成為墨者有屬性加成，另外絕對服從鉅子令持有人，唔洗擔心被背叛。勢力遍布港九新界，簡單講就係一個超級公會。

機械城城主，李天頌，手持秘寶機械大腦。
劇變第一日就以天水圍為據點，建立城牆，機械化生產低級裝備，加工食物，各勢力中資源最豐富，亦係最多人想加入嘅勢力。

龍騎士，謝子鋒，手持秘寶龍之心。
九龍區猛人，擅用長矛，力大無窮，仲識噴火又曉飛，據推測將來升lv後可以召喚飛龍作坐騎，mk程度爆燈。

大宗師，戴宇樂，手持秘寶無字石碑。
九龍區猛人，本是阿叔一名，但識得各種武術，徒手殺敵輕鬆不過，加上層出不窮嘅技巧，隻身面對Boss級敵人都從容不迫。

貪狼，劉嘉健，手持秘寶貪得無厭之胃。
九龍區猛人，大肥佬一個，可以呑食任何實物獲得其屬性甚至技能，成長潛力無窮，亦係各大高手都忌憚之人。

預言家，黎凡一，冇秘寶？
自由人一個，屢獲奇遇，常道出各種破局策略，近乎未卜先知。有恩於許柔，李天頌，而且與諸多高手建立交情，可以說係迷一般嘅男子。

港島區被解放軍控制，劇變初就有槍械優勢，迅速壓制港島，等級裝備都輕鬆到手，仲做埋山大王，現正集中人手防備墨者突襲。

以上資料來自天空之城AI小雪

推

可加甜？

末世實有扑嘢老強重口嘢

放心

睇完真係呆一呆，心諗：「最勁嘅人都有秘寶，如果我都有就好，咁就有女女送上門。墨家鉅子許柔好波，真人一定好靚女，好想瘋狂認識佢。天空之城係乜料？屋企人依家點？」

開whatsapp，啲垃圾潛水group喺度講邊個邊個死咗，一面之緣，點頭之交嘅死，對我黎講冇乜悲傷，只係再一次感受到世界嘅殘酷。最在乎嘅屋企group同兄弟group反而沉到在底，唉，擔心都改變唔到現狀，依家真係唔知做乜好，據點？探索隊？訓幾日成個世界都唔同咗，我嘅未來會點？

正當我第一次規劃人生之際，房門又一次，有位金鬆美女行入嚟，上身白色皮甲，包得緊緊，勾勒出乳房和纖腰的曲線，與皮甲金色花紋互相輝映，加上半開嘅設計，北半球同白雪雪嘅肌膚一覽無遺，對巨乳隨着步行微微晃動。下半身是條類似鋼的質地的超短戰鬥裙，動作稍大的話肯定會走光，向下望就是光滑又有彈性的大腿，然後是及小腿一半嘅白色長襪子，鞋子泛銀光，睇落係高踭鞋同波鞋嘅混合。簡直就係H-game走出黎嘅淫賤女騎士。

唔係，應該係女戰神至啱，因為佢對眼好似識噴火咁，惡狠狠地講句：「望夠未？」

我即刻好似俾人發現偷偷磨女仔屎忽嘅癡漢咁支吾以對，「err...啊....」

金毛大波妹見我咁柒就繼續講：「起身跟我過黎，我地去開工。」，轉身就走。

我跟上去，果然，屎忽都係冇得彈，又大又挺，扭來扭去，真係想撳住黎屌。突然發現自己扯起，即刻望下周圍，廢事真係變痴漢。

想問樓豬係唔係一日一更

跟住金毛大波妹落到地下操場，有三十幾個人，五六個一群吹水，全部着到好似rpg嘅人物咁，孭住把大弓或者盾牌，腰間插把短刀，身披裝甲，我諗呢啲應該係裝備。

金毛大波見我睇到呆哂，就拉我隻手行，原來女仔隻手係咁軟，佢帶咗我去女仔堆到。

「啊，晴姐，仲有err...。」，說話嘅係叫唔出我名嘅紫君，隔離仲企住兩個青春少女，兩個都有對好cute嘅波仔。女人對男人嘅視線真係好撚敏感，左邊戴頂紅色畫家帽嘅女仔笑笑口咁，實係大膽妹黎，右邊大熱天時戴條黑色頸巾嘅女仔即刻西我面。

我梗係扮無嘢啦，「哈哈哈，叫我飛馬得喇。」。

正常黎講應該問在場女姓叫咩名，咁之後先可以慢慢互flirt 。因為名字嘅功能係分辨，讓個體成為個體，所以嗌名感覺係尊重人，特別有親切感。

但毒撚身處社交場合，只會匿埋一二邊，或者黐住識嘅人，我馬上企喺紫君身後，黑色頸巾妹「吱」一聲笑咗出黎，就連金毛大波都微笑。

金毛大波：「睇嚟真係個好人。」

小紅帽：「梗係好啦，連結晶都捨得送俾人。」

我即刻對小紅帽充滿好感，毒撚特別易感動。

我依然插唔到嘴，紫君見我烚下烚下咁，就話：「多謝你粒結晶啊，我升上1 lv成為職業者，可以同晴姐佢地一齊做搜索隊，以後唔洗再做果啲嘢。」，紫君一開始好興奮，講講下就變得細聲，我諗一定又有啲唔開心嘢。

今次我冇再on99咁，立刻安慰佢:「Yeah，開心啲至係㗎嘛。」，我兩相視而笑。

「好喇好喇，時間差唔多，今次我地主要係幫子君同飛馬兩個升lv，遲啲先加入主力部隊，所以今次去大王下村附近搜索。嚟，新人入隊，大家show自己人物狀態。」，金毛大波發號施令。

人物：馬般若
職業：修道僧
種族：人類
陣營：無
等級：2
血量：1200/1200
能量：0/0
防禦：100
攻擊：15

主動技能 :
冥想
(一心一意，方成大道)

被動技能 :
生命強化 Level 5
防禦強化 Level 5
再生強化 Level 1
疼痛抗性Level 4
毒抗性Level 3
恐懼抵抗Level 9
銅皮鐵骨 Level 1

稱號 :
《害蟲殺手》
(對昆蟲類生物傷害提升10%）
《極度變態—昆蟲死屍癖》
(昆蟲類生物對你產生恐懼）

人物

人物：陳紫君
職業：修女
種族：人類
陣營：無
等級：1
血量：80/80
能量：100/100
防禦：20
攻擊：15

主動技能 :
治癒術
聖火
戰意
鑑定

被動技能 :
能量再生 Level 1
疼痛抗性Level 1
恐懼抵抗Level 2

稱號 :

無

人物：顔潔晴 (金髮大波)
職業：精靈劍士
種族：人類，精靈
陣營：無
等級：15
血量：1000
能量：200/200
防禦：120
攻擊：150

主動技能 :
高速斬
橫斬
寒冰刺擊
精靈祝福
麻痺粉末

被動技能 :
生命強化 Level 8
防禦強化 Level 8
再生強化 Level 5
疼痛抗性Level 8
劇毒抗性Level 3
火焰抗性 Level 6
冰冷抗性 Level 6
恐懼抵抗Level 5
長劍精通 Level 8
神速適應 Level 2
一心二用 Level 2

稱號 :
《混血》
(攻擊力，回復力，速度上升）
《劍士之魂》
(劍士技能威力上升)

人物：凌家碧 (頸巾妹)
職業：盗賊
種族：人類
陣營：無
等級：9
血量：500/500
能量：100/100
防禦：40
攻擊：100

主動技能 :
盜竊
搶劫
扑頭
隱形
開鎖
製毒

被動技能 :
夜視 Level 1
巧手 Level 3
氣息感知 Level 4
生命強化 Level 2
防禦強化 Level 1
敏捷強化 Level 5
疼痛抗性Level 6
毒抗性Level 9
恐懼抵抗Level 5
短劍精通 Level 4

稱號 :

無

人物： 吳雙月(小紅帽）
職業：法師
種族：人類
陣營：無
等級：9
血量：300/300
能量：800/800
防禦：20
攻擊：15

主動技能 :
火球
冰彈
冰錐
閃電
製藥
防護罩
孤注一擲

被動技能 :
生命強化 Level 1
能量再生 Level 5
疼痛抗性Level 1
毒抗性Level 3
恐懼抵抗Level 2
法術精通 Level 4
高速神言 Level 2
藥草學 Level 6

稱號 :
《幸運兒》
(大幅增加幸運值)

樓豬快啲打字啦 依兩日好似冇推進咁

Lm

希望可以嚟支持下

［互動故］ 模擬北韓

覺唔覺自己煩 好睇就會入 開故前又要入人po宣傳 開完又入

Sorry 我都覺得咁樣宣傳過分咗...

唔好意思

四條女都O咗嘴，好明顯係我嘅強大嚇親佢哋，絕對唔係因為啲咩垃圾稱號。

紫君：「起碼可以趕走啲蟲...errr....保命一流...係人人都想要嘅能力黎架!」

紫君真係好女仔，想以身相許。

「嗯，確實係實用度好高嘅稱號。」金毛大波好認真咁講，真係有啲出乎我意料之外。

「叮噹，顔潔晴傳來組隊邀請。」

我打開狀態列接受，萬事妥當。

「叮噹叮噹」，小學嘅校鐘響起左，然後操場大門開啟，其他搜索者都陸陸續續出去，我地一行五人都一齊行，我感受到好多異樣目光，四個女女陪住我行，真係有啲開後宮嘅feel。嘻。

大王下村離小學唔遠，穿過青衣邨再過條馬路就係，其他搜索者都係向青衣西路或者工廠區前進。

行行下幾悶，所以就想同女女們up兩句:「老實講，搜索係做乜，香港地咁細，物資同倖存者，行一日都搵鬼哂啦。」

頸巾妹窒我：「新人就靜啦。」，ok，我認定佢係mk妹。

紫君繼續擔當解說員：「搜索主要係搵寶箱同怪物傳送門。寶箱有實用物品裝備，甚至秘寶。怪物傳送門會隨機傳送怪物到附近地區，訓訓下覺喺你隔離多隻怪物都有可能！只要清除定期清除附近怪物或者用強烈攻擊都可以破壞傳送門。」

心諗，「真係幾得意下，寶箱，怪物，經驗值，簡直將遊戲世界搬到現實，如果所有人有得復活真係我嘅理想世界。」

諗下諗下就到咗吳祥川中學，「要開始我嘅升lv之路，從此過上輝煌人生。」，我傻笑不已

以後keep一日至少一更，六日雙更。

多謝各位Lm嘅書友。

做唔到咁點先

離遠望去就見一堆哥布林鳩fing，屌你老味今次有仇報仇。

「飛馬同我打頭陣，阿碧負責掩護同警戒，阿朋企後火球開波，小紫得閒先heal我地。」

「知道，晴姐。」，四人異口同聲答到，連我都情不自禁嗌聲晴姐。

與哥布林群相隔十米，有五隻怪，小紅帽雙月口噏噏咁舉高支樹枝，凌空出現紅色嘅圓形魔法陣，再叫聲「火球」，變咗粒火波飛埋去中間果隻。

「Boom—」，一下轟到佢變炭，其他哥布林即刻驚到腳震，我同晴姐各沖向一隻，「高速斬」，晴姐手起劍落就劈死一件。

而我就真係戇居居，把菜力都冇帶出黎，就咁用拳頭打落去，打到隻哥布林鼻都凹，不過我就被佢把刀仔吉咗兩嘢。不過連傷口都冇，睇嚟係「銅皮鐵骨」嘅效果，我當堂愈戰愈勇，起勢出拳。

不過第一次打交嘅人嘅拳係冇力，因為打中嘅剎那手腕唔識鎖緊，拳又掘唔實，十之五六嘅氣力都浪費咗。所以我瘋狂亂打都打隻哥布林都唔死。

寒光一閃，頸巾mk阿碧汁咗我雞，原來晴姐已經殺埋淨低兩隻。

「Ok，抖下回血再繼續。」晴姐如是說。

紫君同雙月即刻埋黎問我有冇事，紫君捉住我手臂，雙眼充滿擔心，我個心當堂暖一暖，人生第一次有女女關心我，仲要咁QQ，唔通我愛上咗佢？

雙月輕撫我肚仔，「真係幾硬下wo ~」，再用淫賤嘅眼神望我，仲要笑咗一笑。

我決定要同雙月培養感情！

Mk妹牙碧喺旁邊不屑咁擰轉面，但我真係唔care。因為我要專心一意溝女。

不過佢西面都好正，十足十冰山美人，好想被佢女上再西我面啊啊啊。

樓主可唔可以更快啲

我地抖吓又繼續打怪，清咗三堆哥布林，有個高lv嘅帶升真係輕鬆，我同紫君都升上4lv，晴姐雙月同Mk妹都冇升lv，應該係班哥布林太廢。

睇下狀態先 :

人物：馬般若
職業：修道僧
種族：人類
陣營：無
等級：2
血量：1200/1200
能量：0/0
防禦：100
攻擊：15

主動技能 :
冥想
(一心一意，方成大道)

被動技能 :
生命強化 Level 5
防禦強化 Level 5
再生強化 Level 1
疼痛抗性Level 4
毒抗性Level 3
恐懼抵抗Level 9
銅皮鐵骨 Level 2
空手精通 Level 1

稱號 :
《害蟲殺手》
(對昆蟲類生物傷害提升10%）
《極度變態—昆蟲死屍癖》
(昆蟲類生物對你產生恐懼）

人物

人物：陳紫君
職業：修女
種族：人類
陣營：無
等級：1
血量：80/80
能量：100/100
防禦：20
攻擊：15

主動技能 :
治癒術
群體治癒
聖火
戰意
鑑定

被動技能 :
能量再生 Level 3
疼痛抗性Level 1
恐懼抵抗Level 3

稱號 :

無

我多咗招空手精通，紫君識群體治癒，hp都升咗。可惜遇唔到精英怪，如果唔係可以爆結晶出黎。我地pack緊堆哥布林屍體，啲刀仔最值錢，拎走，唔太爛嘅屍體，拎走，去當肉賣。殺怪賺錢，輕鬆過翻工。

mk妹開聲：「點解今日嘅怪咁廢？」

我搭嗲：「正常啦，晴姐咁高lv，兩三刀就劈死班綠皮契弟。」

Mk妹應句：「唔關事㗎，On9。」

正當我想講「點會啊，收皮啦你」之

紫君就話：「等級真係冇用㗎，唔會加任何能力，除咗10 lv可以轉職之外只係得個睇字。最有用係技能同裝備。」，紫君真係善解人意。

「哦，經驗值真係淨係反映經歷過啲乜。不過點解話啲怪弱？」，我問。

雙月就答：「我嘅火球術只係波仔咁大，係秒唔到哥布林，最多都係扣半血。晴姐一對一都辛苦，依家竟然可以一打三，今日嘅怪廢到好似第一日咁。」

晴姐：「依家講起先覺，真係太輕鬆，虛弱嘅怪物，生命力。。。阿碧，你即刻下周圍係咪有祭壇！」

Mk妹一聽就緊張到hihi咁，立刻跑起身。阿紫同雙月都係驚驚地咁，而我就苦惱緊攬住邊個好

lm
點解大波妹會有職業

Copy完唔記得打翻

更正

人物：馬般若
職業：修道僧
種族：人類
陣營：無
等級：4
血量：1200/1200
能量：0/0
防禦：100
攻擊：15

主動技能 :
冥想
(一心一意，方成大道)

被動技能 :
生命強化 Level 5
防禦強化 Level 5
再生強化 Level 1
疼痛抗性Level 4
毒抗性Level 3
恐懼抵抗Level 9
銅皮鐵骨 Level 2
空手精通 Level 1

稱號 :
《害蟲殺手》
(對昆蟲類生物傷害提升10%）
《極度變態—昆蟲死屍癖》
(昆蟲類生物對你產生恐懼）

人物

人物：陳紫君
職業：修女
種族：人類
陣營：無
等級： 4
血量：80/80
能量：100/100
防禦：20
攻擊：15

主動技能 :
治癒術
聖火
戰意
鑑定
召喚士兵(卒仔)

被動技能 :
能量再生 Level 3
疼痛抗性Level 1
恐懼抵抗Level 3

稱號 :

無

主角隊個個都有職業wo

打錯想講精靈種族

就決定係雙月啦，當我隻咸豬手緩緩伸向紫君膊頭，mk妹大嗌一聲，「祭壇喺呢邊啊！」，我地向大叫嘅方向行，穿越露天停車場，前面就係個籃球場，mk妹喺球場門口停低等我地。

望入球場見到正中圓圈到血淋淋一片，人類同哥布林嘅屍體堆埋一齊，上面插住兩枝大蠟燭。見到呢個畫面我應該會嘔到hihi，但出奇地我連驚都冇驚到，其他女女面青青咁，紫君就烏低身嘔到一地都係，機不可失，我即刻用隻咸豬手幫佢掃背，第一次隔住衫仔摸到女仔嘅bra帶，好幸福哦~

晴姐一面凝重話：「我地去拆咗佢。」，我扶住紫君行，手臂好滑好暖，嘻，真係好爽。

點知我地一入到去球場門口竟然自己鎖住咗，仲有啲藍色光升起，成個長方形咁包住籃球場。

雙月驚叫：「弊，係結界，我地中咗陷阱。」

血淋淋嘅屍堆中爬出一隻兩米二嘅巨大哥布林，一身肌肉唔惹小，手執一把大刀，頭戴金盔，赤裸上身，左胸再鞭個奇怪符號紋身，緊身皮褲，赤腳。

巨大哥布林爬出黎望向我地，下身就漲起一大包，隻綠皮契弟竟然扯旗。

我仆你臭街一定要打撚斷你賓洲。

紫君叫聲「鑒定」，我地各人眼前就彈個狀態列出嚟。

怪物：哥布林王 （虛弱）
等級：20
血量：10000/35000
能量：3000/8000
防禦：1000（3000）
攻擊：300（800）

睇黎括號入面係原本數值，隻野真係勁到仆街，唔通我地今鋪真係玩撚完？

之後會講

主角有無掛開
想睇開掛+甜

作得咁撚慢 好心咪撚po啦

垃圾作者死全家啦屌

見大家灰哂咁，我怒喝一聲「屌！」，女女們都望向我，正常王道男主角係呢個moment都會講啲振奮人心嘅說話，咩咩破釜沉舟，乜乜幫我撐10秒，迷倒一班女女加入後宮。

但我只識講：「有前無後，打死罷就。」，之後佢地好似被我嚇親咁，冇哂反應，hang咗機。

我知今鋪自己柒到加零一，實俾佢地當kam友，仆街，想死，所以buff都未拎就沖過去隻抽隻。

哥布林王見我單刀直入就立個前弓步，拎起把大刀等我再近啲就劈落黎，但我真係唔撚care，因為我羞恥到仆街，繼續入佢中路。

哥布林王動了，把大刀刹那間斬向我腰，下秒我就一分為二，「防護罩」，雙月嘅綠色的屏障擋下呢刀，「戰意」，「精靈祝福」，我feel到自己大隻咗又靚仔咗，就跳起一拳車落哥布林王塊面度，爽到。

哥布林王迅速反應過來，再用刀刺向我，「冰彈」，幾粒乒乓波飛落佢隻手到，不過止唔住呢一刀，隊咗落肚度，腸都跌出黎。

「我用生命值硬接。」我鳩叫一聲，繼續沖前，唔被佢收翻把刀，再一下熊抱抱住佢。

「治癒術」，「治癒術」，「治癒術」，身上發出綠光，幾舒服，不過啱啱幾痛下，銅皮鐵骨辣殺到。

「高速斬」「寒冰刺擊」「扑頭」，晴姐同mk妹前後夾擊，我以為傻仔哥布林王被我鉗住還唔到拖，點知佢手腕一轉，斬斷我條腰，一分為二嘅劇痛真係忍唔住，鬆咗手，就被佢單手捉住上半身喺中場一扔，入籃，我就得半截咁掛咗係籃球架上面，不停呻吟叫「好痛啊，啊啊啊！！！！」

一個人磨死隻boss

女女們眼濕濕咁，好似為我報仇打得愈黎愈勁，mk妹條頸巾發出白光，就好似隱身咁見唔到，晴姐不停招架哥布林王嘅猛烈斬擊，「閃電」，電光一閃，哥布林王疾一疾，「寒冰刺擊」，打中持大刀嘅手，成功凍結。

「盜竊」，哥布林王頭盔唔見咗，原來係mk妹再現身，「扑頭」，呢一下用個頭盔扑落去，扑得勁大聲，我耳仔都嗡嗡響，「搶劫」，一嘢就搶撚就把刀，然後成個屁孩跑走，廢事被個仆街攞翻。

哥布林王得翻對手，就被晴姐斬到hihi，手臂全部都係割傷，又不時被冰彈打中，速度愈黎愈慢。哥布林王想搏一博突圍打殺紫君同雙月，但一沖就被「扑頭」打斷。

「聖火」，紫君終於開招攻擊技，燒落哥布林王嘅傷口度，佢即刻痛到同我一樣鳩叫。

再咁落去就可以磨死隻仆街，真係全靠我激發佢地鬥志，簡直係MVP。

可惜，佢地能量愈黎愈少，啲技出得愈黎愈少，仆街了。

「晴姐，阿碧，幫我撐十秒。」，雙月大叫，然後就見佢頂紅帽發出強烈光芒，前線二人all in埋最後嘅能量出技，「扑頭」「寒冰刺擊」，紫君都buff埋「戰意」。

點撚知哥布林王心口紋身發出紅光，扎馬，一下爆氣，氣流震開晴姐同mk妹，仲熔哂啲冰，就成枝箭沖去雙月度。

「嘻，你真係以為十秒咩傻仔。」，雙月笑容滿面，舉起枝魔法棒對住沖埋黎嘅哥布林王。哥布林王覺得唔對路想走，但已經太遲了。

「孤注一擲」，悠悠女聲落下，白光由魔法棒尖端噴射出來，哥布林王食哂招技，成粒波咁飛向底線，喺正我下面，成身燶哂。

雙月即刻好似av女優高潮完倒地，前線二人艱難企起身，紫君開心到彈起，大家都以為贏嘅時候，哥布林王都慢慢企翻起身。

絕望。四人心知再無力對抗，呢個時候就係到主角出場。

因為我太專心食花生，觸發「冥想」技能，下半身一早生翻出嚟，我輕輕一跳，落地，直面哥布林王，以背脊對住女女們，廢事佢地偷睇我JJ。

「我地仲未打完，你ready好未？」，我除咗上衫伸手指向哥布林王挑釁。

全裸決鬥，係男人嘅浪漫！！

加速

我舉高雙手，擺出show肌嘅姿勢，哥布林王心領神會，擺出一樣嘅姿勢，雙方慢慢接近，好似兩雙蟹咁。

我地同時向前踏步握實對方雙手，比拼力量，好似gay porn咁，「啊啊啊！」，我對手被屈向後，艱苦咁樣用條腰同對腳撐住，屌，即刻踢佢賓洲，佢痛到縮埋一嚿。

呢個係武術嘅勝利，我乘勝追擊，一腳bang落去佢個頭度，就騎住黎打，用拳瘋狂質佢塊面。

哥布林王一下發力轉身甩開咗我，果然力量差距太大，我追上去一拳打落佢左面，之後佢一拳打翻落我左面，屌，一拳又一拳，唔再左閃右避，硬食所有拳頭，流哂鼻血，都要企硬唔跌。每拳都感受到對方不屈嘅靈魂。

係意志同氣魄嘅對決，係隻抽隻嘅精髓。

我再睇唔清眼前，可能係太多血，太大汗，可能係打到盲咗，我只感受到腰與背嘅連動，拳與腳嘅合一，精神同肉體嘅融合。如果呢一刻我打開狀態，我見到被動技能level瘋狂上升。

突然揮空一拳，原來哥布林王已經背脊向地面朝天訓低咗，凌厲嘅雙眼充滿住怨毒和憎恨。

我去執起佢把大刀，翻黎佢面前，佢一定以為我想了結佢，但我冇咁做，而係將把刀掉喺佢面前。

佢嬲撚到即刻執起把刀，彈起身用力劈落我條頸度，「叮一」一聲，佢嘅斬擊連小小嘅傷口都斬唔出。

折服肉體容易，令人靈魂佩服先難。

哥布林王大笑，然後一刀刺向自己心臟，身體化為藍色嘅微塵，飛向同樣消散嘅祭壇，然後發出藍光，慢慢生成一個大寶箱。

我再望翻地下，只見一粒橙色結晶。

文筆生動，內容有趣

文阿 出多d阿

最重要先唔出

g持

又話雙更
今晚咁遲出 出多d先得啦

屌 去到戲肉又唔更新

我執起佢，行去寶箱處，女女們興奮到不得了，過埋黎一齊開箱，雖然雙月有「幸運兒」稱號，不過我堅持由我打開，因為係哥布林王俾嘢我，所以我要自己親手拎。

「咔嚓—」，寶箱入面有兩隻戒指，一把匕首，一個十字架，同埋一張藏寶圖，10粒白色怪物結晶。

我心諗：「屌你，俾垃圾我。」

紫君鑒定完之後，四條女痴咗線咁歡呼鳩叫，我第一次知女人原來可以咁嘈。

「兩雙空間戒指，空間匕首，復活的十字架。發達啦今鋪。」晴姐high住咁講。

「空間匕首，可以瞬間移動至一百米裏目視嘅地點，CD十分鐘。

空間戒指，可將接觸到嘅任何死物收納，亦可隨心所欲放出儲存物，有效範圍5米。容量10x10x10米。

復活的十字架，把十字架插到屍體上，再埋到泥土裏，然後澆熱水，3分鐘後復活。（超稀有道具）

藏寶圖，是垃圾裝備還是秘寶？也有可能甚麼都沒有。」

「我愛你啊，布布bbg。」

「個個都想要，但我地係團隊嚟，所以就用rpg 嘅roll 點分戰利品啦。」

匕首屈機唔洗講啦，無啦啦閃過黎抽水，又或者揸完人屎忽閃走，咸濕佬必備。

空間戒指裝到勁多嘢，figure，漫畫，攬枕，掛軸，大量周邊，隨時拎出黎J兩下都咪話唔爽呀，宅男專用。

十字架不了，我相信我屋企人未死，廢事攞咗好似咒佢地咁。

我就roll匕首同戒指啦！

空間匕首
馬般若 15
凌家碧 70

空間戒指
顔潔晴39
馬般若 8
凌家碧 12
陳紫君 99
吳雙月 78

復活的十字架

顔潔晴 65
凌家碧 89
陳紫君 55
吳雙月 34

寶藏圖同結晶係成team分，因為遲啲一齊去尋寶，同埋依家一齊住，生活費一齊分，嘻嘻嘻。

「仆街，我乜都冇。」，我忍唔住hi咗句。雖則晴姐都係，不過leader就要有leader嘅風度，笑下扮無嘢。

Mk妹即刻笑我：「嘻，傻鳩冇運。」，我唔講咁多即刻駁嘴 :「屌你。」

紫君即刻埋黎拖起我隻手安慰我:「唔洗唔開心wo，我同你一齊用啊。」，係女仔手！除咗老母之外第一次有異性拖我！！

雙月都過黎，請我手仔食波餅，好柔軟嘅波仔，夾實我隻手。調皮咁講 :「我地一team㗎嘛，今晚仲一齊住，邊洗分咁多啫。」

「嘻嘻，你地話點咪點囉。」，我烚熟狗頭咁話。

Mk妹見我咁幸福，又露出不爽嘅樣，「哼，咸濕仔。」

就係咁，我地一齊翻咗小學，穿過青衣公園入青衣城。

仆街，我條褲呢。

唔怪得之涼浸浸咁，女女們好似見唔到我JJ咁，得mk妹時不時望落黎，然後陰陰嘴笑。

心諗「想死，不過周圍啲人都好似冇反應咁，真係奇怪。」

行入青衣城，再冇以前凍到hihi嘅冷氣，不過都幾通風，路嘅兩邊都擺滿哂地攤，地產鋪，鴻福堂嘅鋪位都有賣嘢，而且睇落幾高級，因為我望見啲嘢曉發光。呢度嘅人流都係好多，同以前冇乜分別，如果啲衫唔係咁特別嘅話，我真係會唔記得世界唔同咗。

紫君見我成個大鄉里入城，就拉住我隻手行，廢事我走失，一個少女同一個裸男結伴同行，路人望見都冇感到奇怪，唔通人嘅價值觀真係可以咁快變？

「呢度兩粒結晶，你兩個去買自己鐘意嘅嘢啦，我去同城主匯報搜索結果，阿朋同阿碧就去買必需品同今晚開party嘅嘢，靜間就Starbucks 前面等。」，晴姐真係好人，俾哂機會我。

就咁我地分開行去shopping，我都了解到一粒結晶嘅價值有幾大，一粒結晶可以買到20箱午餐肉同一車水，或者同等份量嘅食物。買裝備可以買到兩set白色裝備或者一set藍色裝備，頭盔裝甲褲鞋加埋武器，有裝打唔贏怪都走得甩。

拖住手仔周圍睇，一樓行到上三樓，再落翻一樓，買唔落手，因為粒結晶太貴，班老細冇錢找。於是得個行字，行下行下就行向二期度，喺穿過天橋果陣，臭到不得了，我望落去，停車場門口，橋底全部紮哂營，一個挨住一個，就好奇問紫君係乜。

「果啲係普通人住嘅地方，話就話提供保護俾人，但無職業者嘅待遇好差，每日只有小小嘅食物分配，明明有大把屋丢空，但又唔俾佢地住，迫佢地住細帳篷，而且只可以做啲清潔，分屍嘅工作。有好多人受唔住呢種生活出去搏，但大多都冇再翻黎。」

紫君越講越黯然，我只好拉佢行快兩步，二期同一期差唔多，不過賣嘅嘢貴得多，藍色飾品，技能書，丹藥，營養劑，血水，就連紫色裝都有。

紫君買咗件藍色裝，叫「留白」，白色綿質斗篷，尾擺係綿花，金線鑲邊，襯返佢白雪雪嘅肌膚，效果就係自動冷氣，刀槍不入，盛惠一結晶。老細見我冇衫着就可憐我，送條沙灘褲同背心我，雖然係買棵菜搭條葱，但我都好感激佢。

我就用一結晶買咗條紫裝頸鏈，效果係放大所鑲嵌寶石嘅能力。而之所以咁平，係因為佢要求紫色品質以上嘅寶石，老闆得物無所用，見我想買就咋咋淋賣俾我，yeah 執到寶。

買完野之後，我就同紫君返小學拎返啲嘢，然後再到Starbucks 門口集合。

留名加速

無職業者係因為殺唔到怪升唔到一lv定點

用生命值硬接

冇幾耐，雙月同mk妹拎住一袋二袋過黎到，晴姐都黎埋，我同mk妹互屌兩句就跟住晴姐上樓，冇發覺到二樓個男人𥄫住我。

「前世天下第一嘅不死神僧馬般若原來真係同文雀凌家碧friend過，究竟係咩令佢地反目成仇呢？

不過都唔關我事，我淨係想要你嘅秘寶舍利子。雖然冇仇冇怨，但為咗報仇，我需要不死技能，所以對唔住喇馬般若。」

「喂，黎凡一，發完吽豆未。」，旁邊嘅背劍黑衣女子道。

「大家姐啊，都話出黎行唔好響全朵。」，男子答。

「理得你，做人最緊要光明磊落，同埋啲嘢搞掂未？」，女子又問。

「得喇大家姐，過幾日就郁手。」，男子又答。

黑衣女子聽後就走，預言家黎凡一望住佢背影又諗，「前世係我欠咗你，如果冇你我一早死咗，估唔到今世可以遇翻你，我有恩報恩，有仇報仇，一定會幫你完成夢想：天下任俠。」

原來女子正是墨家鉅子許柔。

「前世嘅今日，許柔帶領墨家俠客強攻港島軍營，驅逐共匪，但完全唔係共狗對手，輸在冇槍冇炮，死埋，攬炒都做唔到，秘寶鉅子令從此失落，墨者行會都分裂，最終式微。

好彩今次我阻到佢腦沖，只要今次佔領到青衣島，咁就唔洗驚劇變第七日嘅異世界融合。希望順順利利啦。」

啲怪好勁

我地搭lift上盈翠半島平台，再行一陣，上樓，公屋仔嘅我第一次住高級私人屋苑，好興奮，入到屋擺低啲嘢，女女們輪流去沖涼，我就喺廳度切肉，豬牛雞，之後又雪啤酒，烚枝豆，好彩有電磁爐用。

紫君第一個出黎，着住條台妹鐘意嘅黑色真理褲，笠件大白T，啱啱好遮住條褲，但又若隱若現，對波仔都唔錯，微微隆起，濕潤嘅黑髮配埋嬌小嘅身材，正啊。

雙月第二個出黎，同樣係條黑色真理褲，不過着件露肚臍短黑T，黑色突顯白滑肌膚，短T完全勾勒出乳房嘅形狀，加上冇遮到真理褲，飽滿嘅屁股撐到條褲勁緊，成個ass型出哂黎一定好un得。

mk妹第三個出黎，仆街，鬆身沙灘褲加件大碼銀魂T-shirt，屌你仆街乜都冇得睇，尊重呢？mk妹望見我洩氣樣又笑鳩我。

晴姐第四個出黎，痴撚線係男人嘅夢想黑色三點式，塊布只係啱啱好遮到lin頭，不知羞恥嘅乳房被勒得好辛苦，一大片白雪露出黎，睇到眼都花，條腰有馬甲線，一睇就知充滿力量同彈性，不愧為劍士，再下就唔敢望了。

「晴姐！！！」，三女同時叫到。
「哈哈sorry，唔記得有男仔喺度。」，晴姐講完就笠件大黑T。

我見到咁大咁淫嘅波，即刻扯旗，真空沙灘褲即刻頂起個大帳篷，烏低身咁去背襄拎翻啲衫褲去沖涼房，

經過雙月隔離，因為太逼要企直先過到，點知佢屎忽一下哄過黎，好冧好熱，仲要上下磨兩下先走開讓位俾我過，啊啊啊，好想射精啊。

小小意見 啲文好似有d1999 我個感覺係劇情有d飛黎飛去 但我都唔知應該點排先好
同埋分寶物個度唔係好明 主角乜都冇拎到？
頭盔 唔係想鬧樓主 我真係睇唔明

突然插個前世今生差啲睇唔明
同埋青衣城果到都交代得唔太清楚

扑野未呀 扯到硬啦

一日一更太攰了

搞到質素差咗

想寫嘅嘢寫唔好

改咗得閒先寫

負評

樓豬加油 我覺得好睇

我心諗:「屌你老母馬般若咪再扯喇，紫君見我咁一定當我咸濕佬，然後唔同我講嘢，食屎啦，食屎啦，食屎啦」，我一邊沖凍水，一邊用拳頭打硬梆梆嘅JJ，估唔到痛楚令我更high更硬。

「打夠飛機未啊，仆街，出黎食飯喇。」，mk妹呢一叫嚇到JJ謝哂皮，同俾人撞破做虧心事無分別。

我又心諗:「點解毒撚處處都要被mk針，喊出嚟。」，淚水代替精液流下，我都驚訝自己淚線原來同龜頭一樣敏感。

我快快手沖完涼，笠件衫着條褲就出客廳，見到女女們排排坐圍喺張枱度食緊野，我諗都冇諗就坐落紫君隔離嗰空位，點知mk妹坐喺隔離。

心諗:「仆街，佢一定又屌勁Me，好驚驚。」，向紫君嗰邊坐近啲。

出乎意料，mk妹冇小到我，繼續食嘢。

枱上面放咗幾盤肉，生菜，一打阿布泰嘅大罐白啤，電磁爐同煎pan，我地夾肉落pan到煎，韓燒咁款。

晴姐好似媽媽咁不停煎，雙月，MK妹同我不停夾嚟食，勁撚契弟。紫君唯有燒埋一份，廢事晴姐冇得食。

我本身都諗住幫吓手，不過呢餐係我呢幾日以來嘅第一餐，所以餓到唔理。我地三條契弟瘋狂食肉，食到膩就飲罐啤酒，薄薄青檸味，微甜，似有還冇嘅香氣，最啱我呢啲少飲酒嘅人。我，mk妹，雙月各飲咗三罐，紫君同晴姐仲飲緊第一罐。

食到飽飽地就梗係傾下計，培養感情啦。我問：「紫君，你地幾個點識㗎？」。

紫君諗咗一諗，答：「最初㗎地鐵本來就開，點知突然停咗，之後有人大嗌救命，原來有幾隻狗咬死人，成個車廂都係血，我驚之後跑走。走出站周圍都係死人，於是我跑啊跑，一路都係死人，怪物，尖叫，成個世界都好恐怖，想返屋企都翻唔到，就跑咗去長發社區會堂度，遇到一班人。。。」

本身諗住直落扑哂四條女，但我唔想佢地變肉便器，所以寫埋過往先。

快

樓主人呢

完

lm求文

新讀撚 個故幾有趣

繼續出文please

「一班人渣就真，哼!」，mk妹突然插把口埋嚟，之後又灌咗口酒。

「阿碧唔好咁講啦...至少，都叫有救過下我地...同埋...依家個個男人都係咁啦。」，紫君講下停下，窒下窒下，面仔飲完酒紅卜卜，好得意。

Mk妹醉得好勻循 ，就一句hi埋去「仆街啦你，紫君你咁都講得出口？」，鬧完仲雙手捉住紫君膊頭起勢搖。

我夾喺中間好撚爽，感受住沐浴露混和異性汗水嘅特殊香味，mk妹熱辣辣嘅嫩滑肌膚，同埋紫君柔軟身體，我又扯起了。

Mk妹撞到我碌硬到行哂嘅賓洲，停一停就想開口，我即刻問：「點解嘅，我好想知發生咩事啊？」

mk妹望一望我下面，又望翻上黎，就開始講故仔。

Mk妺講：「朝早嘅長發社區中心成為咗一個臨時避難所，好多人都聚埋喺度，有男有女，當中有兩個職業者，劍士肥佬威同武者建叔，基本上都係靠佢兩個保護住大家，見紫君一個女仔跑過嚟，當然開門俾佢啦。啱開始所有人都好nice，好友善。之後為咗食嘢，大家決定去隔離長發商場嘅福建360偷，因為間鋪就喺地下。過程都順順利利，又遇到晴姐，雙月同幾個避難嘅人，之後大家一齊翻去社區會堂，分食物都係一片和諧。總之，朝早未斷網，大家都仲有幾分人性，組隊救人，升lv殺怪，你幫我我幫你。 」mk妹又飲一啖。

「夜晚開始所有人都收唔到數據，睇唔到新聞，兩條仆街就開始嚟料。殺到怪以為自己係大佬，嘢食要大份嘅，又串鳩我地無撚用。你老味唔夠你打，我忍。兩條食屎狗夜晚竟然...竟然... 強姦個𡃁妹。」mk妹罐都揸凹埋，又開多罐飲。

「第二朝一早，我地一大班人對質，兩個仆街認咗，仲咸咸濕濕咁話係保護費。之後我直接爆seed屌柒佢兩個，點知其他人掉轉槍頭，竟然幫兩個仆街講說話，再留落去都冇意思，所以就走，我，晴姐，雙月，紫君，加個毒撚決定走，其他人寧願留喺果度任人玩。仆街垃圾。」mk妹愈講愈嬲，無啦啦啤住我，我驚到連自己罐啤都俾埋佢下吓火。

「一開始六個人諗住去青衣城避難，諗住其他地方會好啲，點知頭頭碰着黑，行到邊都有怪，哥布林，影犬，自殺麻雀，紅眼鴿，好彩晴姐執到寶，執咗一支精靈血，做咗精靈劍士，就開始帶升，我地其他人都順利做咗職業者，不過後尾到紫君嘅時候，遇到班自殺麻雀，搞到紫君傷到行唔郁。咁我地就諗，5個職業者，翻去圍都圍死佢兩個仆街啦。」mk妹飲哂罐啤，就去雪櫃攞咗兩罐翻嚟，自己飲罐，扔一罐俾我。

「哈，仆佢臭街，兩條死毒撚，一句『唔洗手持午餐肉都有西屌嘅日子終於到。』，就羣埋肥佬威同建叔度。」，mk妹又啤實我。

「你試下做二五仔，我鳩都打斷你。」講完又望向我扯到行一行嘅JJ。

紫君無啦啦從後攬住我，「唔會嘅，飛馬係好人。」，好暖，好熱，好開心，啊啊，紫君仲用塊面磨我背脊，我個身忍唔住震，可能係太感動。

晴姐開聲，「之後打咗一場，我孭住紫君，四個人走甩咗，咁啱遇到小雲，所以就安全黎到青衣城，然後治療師救翻紫君，我地就加入搜索隊。」

「小雲？」，我問。

「青衣城搜索隊皇牌，風小雲啊，金髮靚女啊。」mk妹答。

「唔識，不過呢短短三日都發生咗好多嘢，估唔到人話變就變，可能香港人特別大壓抑。」我感嘆。

「文明不過係隱藏獸性嘅布幕，傾城之後，大家只係一齊除低面具啫，冇話變唔變。」mk妹咁講。

我真係O咗嘴望住佢。

「點？係咪想隻揪？」mk妹講。

「冇，冇，唔敢。」我答。

哈哈，我兩相視而笑。

食到咁上下，大家都食飽，紫君一罐啤就貓咗，真係乖乖女唔識飲酒。我地執完枱就去訓。

mk妹，紫君一間房，雙月同晴姐一間房，大家各自翻房，mk妹就抱紫君翻房，淨返我喺廳。

仆街我要訓廳？

正當我打定輸數瞓梳化之際，mk妹喺房得個頭出嚟，對住我用手指勾兩勾。

今晚，我要破喇！

Fgo要刷箱，聽朝更

說好的 聽朝呢

一入房，亂到七彩，衫褲被一地都係，底底同bra都有，房入面裏邊有張雙人床，下面又拉出一張矮啲嘅床仔，原來係子母床，近門嘅一邊有個衣櫃仔，開住冷氣，凍冰冰。

Mk妹手指張細床，叫我今晚訓呢度。雖然同兩個女仔一間房，但點解同我FF嘅差咁遠。我當堂頹咗，mk妹見我樣都變埋，竟然講：「我好快訓着㗎，你做乜我都唔知，早抖。」就熄燈訓覺。

心諗：「擺到明勾引我啦。」，不過毒撚嘅我點敢主動搞女仔，只好乖乖訓覺。

訓訓下好似被嘢擲住咁，開眼一睇，竟然係紫君，紫君望住我對眼，單一下眼，就攬實我心口磨，小聲講「我好凍。」。

半夜，你心儀嘅女仔攬住你訓，試問有乜男人可以冇反應？即使毒撚嘅我都識攬翻住佢。

我兩體温逐漸升高，我嘅慾火同JJ都一樣。

熱辣辣肌膚緊貼，我大啖大啖索佢頭髮同體香，挺起條腰，拎碌鳩頂住紫君嗰肚，我忍唔住講聲：「紫君，我鐘意你。」。

紫君抬起頭，對眼仔望住我，講：「我都係。」

我就咀落佢嘴度，掂到就縮，紫君又嘴我一下，又係掂一掂就縮翻，「嘻嘻...」，我地兩個喺度細細聲傻笑。

我對咸豬手起勢咁摸紫君背脊，愈摸愈落，腰仔，patpat都摸埋，紫君個身郁黎郁去，不停刺激我性慾，所以我一嘢揸落佢對波仔度，紫君「啊～」咗一聲。

係甜

呢吓淫叫真係不得了，我立即攬到實一實，起勢磨擦紫君㷫烚烚嘅肉體，賓洲址到行一行，龜頭都自己露埋出黎，被女性肉體強烈刺激，我feel就快要射精，仆街，我唔撚係早洩啊嘛。

也難怪嘅，無數次幻想，喺巴士，搭黨鐵，行行下街，食食下訓，只要見到啲白滑大髀，靚波，大屎忽，我就想摸一下，揸一下，頂一下，今晚我終於可以任意發洩壓抑好耐嘅慾望，太興奮早洩係正常嘅。

道理係咁，但早洩太柒，我停低唔磨紫君住，轉個pose，壓住紫君，由後伸手不停玩弄對可愛波仔，搓圓㩒扁，又搣一搣硬咗嘅乳頭，原來乳房嘅手感係咁，軟綿綿好吸手，我完全鬆唔到手。

不停大力索紫君條香頸同頭髮，啱先隻沐浴露真係幾香。

我條巨龍夾係紫君八月十五中間，十足十av痴漢性騷擾咁，忍唔住又磨，又熱又軟，微微壓力包覆住陰莖，我磨多兩下就射咗。

紫君好似都feel到咁，轉身過嚟，我地兩個面對面，紫君含情脈脈咁望住我，呢個眼神，温柔，佔有，渴求，大概就係代表愛情。

紫君用手碰一碰我巨龍，嘻嘻嘻傻笑，用一隻手揸住，揸唔哂，又用多隻手楂，之後放對手喺自己肚上，好似度嘢咁。

我地無講嘢，但我已經知要做咩了，同識得一日嘅人做愛，仲要係自己人生嘅第一次，實在太不知羞恥，太癲，但身處呢個瘋狂嘅世界，周圍都係危險，可能下一秒就歸西，所以人類就䆁放真正自我，唔掩飾愛意，唔再服從文明社會過高嘅道德，鐘意你，想同你結合，就係咁簡單。

呢一刻我都唔會縮沙，唔再毒撚心態，事事逃避，我要大力插入紫君個西度，篤穿處女膜，瘋狂射精。

我開始於漆黑中摸索紫君下體，仆街，邊個窿先啱，我摸黎摸去，有個窿大啲，有個細啲，有個濕啲，但一樣咁緊。紫君都發出一聲又一聲嬌喘「啊，啊～啊—啊！」，我聽到又想射，feel到啲精喺碌鳩到跳下跳下，隨時爆裂。

「真係唔識㗎wo。」，mk妹突然起身彈咗呢句出黎，我停哂手呆撚咗，紫君即刻掩住塊面。

Mk妹落床，行埋黎我後，貼住我背脊，一手捉住我碌J，兩隻手指撐開紫君一個窿放埋去，我龜頭感受到西窿嘅質感，mk妹無啦啦拍我屎忽一嘢，「郁啦，停哂做乜啊！」。

我真係哭撚咗。

咁快棄故 負評

Mk妹

變到一星期更一次

文呢

唔好棄故呀

我簡直就係被人強姦咁，話雖係咁，但我都叫搵到方向，輕輕隊入去處女穴。

敏感嘅小龜頭傳來一絲絲嘅痛楚，紫君個樣都好似好痛咁款，我停一停，想安慰下紫君，又被mk妹打咗一嘢，好似馬咁一慢就被人fit。

我愈插愈深，碌鳩好似就快夾爆，喺呢股迫力下，我早洩咗，但只要我唔講就冇人知，入到咁上下掹番出嚟，又插翻入，根本唔撚舒服，得個痛字。

當我想完全拔出之際，紫君伸出雙手擁抱我條腰，我心領神會，插翻入去，又繼續開拓小隧道，慢慢，我感覺到快感，温暖又濕潤的肉包覆我嘅賓洲，紫君都開始不停呻吟，我加快速度，大幅擺
動條腰，望住紫君紅卜卜嘅面，迷離嘅眼神，加埋小幅擺動嘅波仔，我又加大力度，「啪啪啪」，盡情釋放力量，啊，終於射出，係人生第一次中出。射完之後，我地攬埋一舊，糖黐豆咁，分享彼此之間嘅體温。

我地都feel到兩個人嘅精神合埋一齊，有種莫名其妙的感覺，好似合拍，又好似心有靈犀，毒撚講法係同步率100%，總之互相破處真係世界上最美好嘅嘢，除咗隔離有條友望住之外。

過一陣我放開紫君，擰轉頭一望，Mk妹竟然喺度卒碟，原來女人個西可以咁核突，我即刻攬返實紫君。

Mk淫娃爬過嚟，拎個身磨我，用對乳房就想勾引到進入賢者模式嘅我？

「死開啦八婆！」，我屌勁佢。

「仆街仔，唔係我教你，你識屌系？」，mk妹駁嘴。

「阿碧唔准過黎啊！」紫君罕有咁發嬲。

「係囉，走開啦mk妹。」我加句。

Mk妹唔死心，繼續搞我，不過我睬佢有味，攬住紫君訓覺。mk妹見點勾引都失敗，攰就訓埋。

就係咁，3條友唔着衫攬埋一嚿，訓到天光。

第二朝起身，由紫君同mk妹之間捐出嚟，着翻條褲，去廚房飲啖水，晴姐同雙月未起身，我就煎幾隻蛋當早餐。

煎完食埋都係7點幾，又廢事翻房，驚自己淫心又起，晨早流流扑嘢，有啲怕醜，開手機上吓連登，仆街，冇網絡，唯有開狀態欄睇下。

畫個半圓向上揮，彈左句嘢出黎

「恭喜，西方霸王與天空之主被擊殺，人類陣營開啟領地系統。」

心諗：「Jm9，領地聽落幾型下，不過都唔到我做領主啦。」

繼續睇狀態算，

人物：馬般若
職業：修道僧
種族：人類
陣營：無
等級：10
血量：6000/6000
能量：0/0
防禦：300
攻擊：25

主動技能 :
冥想
(一心一意，方成大道)

被動技能 :
金剛 Level 1
空手精通 Level 6

稱號 :
《害蟲殺手》
(對昆蟲類生物傷害提升10%）
《極度變態—昆蟲死屍癖》
(昆蟲類生物對你產生恐懼）
《折服霸王之人》
（精英級或以下的怪物對你產生恐懼）

心諗:「六千血wtf，仲有成三百防，今鋪想死都難，睇嚟堆技合埋成一招「金剛」，所以我數值咁撚高，新稱號勁型勁mk，唔怪得我溝死女。」

「叮咚—觸發轉職條件。」

請選擇你的一轉職業：

修道僧 天魔 武尊 狂徒 梟雄 空手道學徒 處女膜殺手

我諗都冇諗就click 落武尊度，冇他嘅，個名夠型，先唔會On9 到做處女膜殺手，講出黎7到仆街。

「你確定嗎？」

我click確定

「一心一意，方成大道。你真的確定嗎？」

呢一刻我feel到唔妥，個心有種莫名驚恐，好似一轉職就會造成大錯，我click落取消度，試哂修道僧以外嘅所有職，都彈同一句嘢。

最後我揀翻修道僧，一click確定，屌，就直接搞掂。

算，橫掂我依家咁撚勁，乜都唔驚。

你老母，出一半唔出一半

武尊好似好尾機

樓豬好多人睇你個故架快能啲更ok？

真

你個種田文都快啲更 睇緊你地2個啲文

樓豬 說好的一日一更呢

樓豬

唔係掛已完？

22

坐多陣，4個女仔都起身，食個早餐，傾下將來點。

晴姐開聲，「大家都有自己屋企人同朋友，都應該想見翻佢地，我地只係咁啱得咁橋撞到，不過都算出生入死過，呢個時勢一個人好危險，咁我提議我地五個繼續組隊，慢慢去搵翻親友。」

我，紫君，雙月都點頭，只有mk妹冇反應。

晴姐繼續:「有冇人知自己屋企人係邊？有就一齊去睇下。」

雙月立刻講：「我媽咪喺青衣物流倉翻工，我想去睇下。」

紫君接住講：「前日打俾爸爸，全家都喺IFC度。」

我心諗:「我聯繫唔到屋企人同班fd，淨知佢地喺葵涌同天水圍，完全唔順路，廢事出聲做累贅。」

mk妹都冇出聲。

晴姐沉默一陣，「ok，我地先去阿朋媽咪度睇下，順便去埋藏寶圖標示嘅地點——ive搵寶藏。然後遲啲搵隻船去港島，有冇異議？」

我地都say yes。

我都有諗過從此拋棄過往，以一個全新嘅人，喺呢個新世界過一個全新嘅生活。

但我做唔到，就算身邊多四個靚女，破埋處，但此終都記掛住家人同朋友。倒不如說係人之常情，只有三流小說家為咗方便而滅殺親情和友情喺人生嘅重要性。

晴姐：「有冇嘢想講？」

紫君捉住我隻手舉起：「我地要結婚啦。」

Me O咗嘴。

Sorry ，成日斷更。

初初寫文諗住娛樂自己，但寫寫下愈來愈上心，所以冇更嘅日子寫咗個大綱，希望完成到一部中長篇小說，為免劇透，只寫標題。

1.尋寶

2.城主爭奪戰

3.異世帝國遊歷

4.魔族大戰

5.內戰

留個名支持下

有文

幾驚樓主棄故
一日live左

繼續推

樓豬求下你唔好棄故你啲口語真係好撚好笑
要繼續寫落去更多啲

更新未

太突然，不過都開心嘅，所以我擺V字手勢，「Yeah！」一聲嚟回應。

雙月同晴姐陰陰咀笑，笑吟吟，笑意淫淫。

雙月話:「原來琴晚係你兩個咁嘈，仲以為係阿碧添。」

雙月之後又督下紫君條腰仔，紫君縮握去我呢邊，我就乘機左手攬住佢條腰，右手抱住，好似保護紫君咁，實質係抽水，繼續索紫君啲體味。

Mk聳聳肩，:「純情處男嚟，西都唔識屌，要我教。」

四個女仔大笑，屌，我紅哂面。

晴姐：「好啦好啦，快啲執齊嘢，今日去青衣物流倉果邊睇下，順便去埋ive。」

我地「收到。」

過一陣，我地擸齊架撐，落樓，到青衣城一樓，穿過幾個帳篷，經過一班訓喺紙皮上嘅人，我留意到條條友嘅面上竟然都有笑意，面部肌肉微微震動，可能發到美夢掛。

一路上都見到幾隊人上哂裝咁，睇嚟都係去殺怪。

唔撚理啦，等我一拳一件班垃圾怪。

一日一更wor 咁都慢 唔通你想佢一次過出曬咩 你都on9

shut the fuck up
你唔係話垃圾作者咩 咁就唔好追啦屌你老母
柒左啦

收聲啦柒頭 好L煩阿你

樓主已live 可唔可以加速
好多人鍾意你個故 唔好後繼無力

我會加油

關你撚事咩 屌作者又唔係屌你

夠你煩？垃圾打手

有文未 想屌埋no妹

打你老母手 睇你條弱智睇到煩咋
好心你啦 又要追又要屌 屌你老母

阻住地球轉 on9仔

「屌！！！」，我又被隻米八牛頭人精英拍到飛埋一二邊。

晴姐同mk妹打緊四隻避刃兔，雙月同紫君被兩隻野豬怪追住嚟撞。

避刃兔係肌肉爆棚嘅人型兔生物，全身白毛，米五，哨牙，紅眼，永遠勃起嘅陰莖，彈得快，加埋避刃特性，層皮可以缷走大部分鋒利物件。

所以晴姐果邊開始頂唔住，我諗主因都係佢地兩個係用長劍同匕首，另外就係避刃兔太樣衰。

野豬怪就野豬咁，肥啲又防禦力高啲咁，狗沖上黎又快，撞一撞都幾係嘢。

我就打隻冚家產牛頭人精英，雖則佢用大刀，但斬落我到都係RJ，我請佢食兜鎚窩面，睇佢鳩叫兩聲，就知我唔惹少，應該磨得死佢，點知佢轉劈為拍，當我波咁玩。

四二一嘅怪物組合，仲識得用戰術針對我地黎打，搞到我地好似怪咁被人刷，再咁落去收皮都係遲早嘅事。

但只要交換到對手，我地就可以輕鬆打爆班怪。

Mk妹怒喝一聲，「飛馬！幫拖。」

我唔埋牛頭人精英嘅追斬，俾佢劈住咁跑去晴姐度。我一躍而起，凌空飛腳踢落隻避刃兔度。

Mk妹見我過嚟就就瞬間消失，睇嚟係發動咗空間匕首。

「扑頭」，原來閃咗去牛頭人精英後邊，因為牛頭英精英跑緊，一扑失平衡就仆咗街，我吱一聲笑出嚟，mk妹立刻仆前掂把大刀，大刀刹那間唔見咗。

Mk又叫「晴姐接刀！」，晴姐頭頂出現牛頭人精英把大刀，晴姐心領神會，舉手一接，轉身一拍，拍走兩隻避刃兔。

一刀一劍，擺個架勢，型到出水。

每個cm都係我寫落去嘅動力，多謝你地。

明明雙月都好正

好睇到核爆

加速加速

樓主唔洗專登為加甜而加，跟翻原本節奏就好
利申 想睇故事多過甜

新仔留名
故好睇 mk妹好笑

你講！要幾多cm先會有日更

留名 幾好睇

pishhhh

MK妹一碌，彈起，企翻過嚟晴姐隔離。

我一拳質落被我踢低嘅避刃兔度，隻衰嘢抽搐兩下就唔郁。我當堂多翻兩錢信心。

牛頭人精英仆街即刻嬲鳩，全身周圍閃出紅光，對眼爆哂紅根，白色蒸氣都出埋，連我都feel到啲熱風。

隔離隻避刃兔見我過咗嚟，嚇到走夾唔抖，匿去牛頭人後邊，而被晴姐拍走果兩隻都淆底咁一樣匿埋喺佢哋大佬後面。

四打三嘅局面，晴姐同mk妹明顯係打牛頭人精英，皆因佢可以受人斬擊，我就去打柒3隻避刃兔。

對峙，沉默，隨時開波，突然，牛頭人精英忍唔住成隻狗咁狗沖過黎，我飛身躍起，越過佢，跑去𡁻班兔。

「高速斬」「寒冰刺擊」「扑頭」，身後響起幾聲技能，不過我少理，專心唔好俾呢三隻兔去打擾佢兩個就得。

眼前嘅避刃兔見我過嚟竟然腳震，唔識反應，哼，趁你病攞你命，一嘢踢爆佢充血嘅賓洲，佢即刻痛到喺地下典嚟典去。

其餘兩隻掉頭想跑，仆街，我實追唔上，情急之下我一嘢喝鳩佢地

「你同我跪喺度！」

佢地俾我嘅氣勢嚇到一嘢跪咗喺度喊。

估唔到戰況咁峰迴路轉，搞到我都唔好意思打佢地。

掉頭一望，牛頭人精英都跪低埋，不過冇喊，因為佢個頭已經被晴姐斬甩咗，哭都冇得哭。

再望遠啲，野豬怪趴喺地下唔敢郁，紫君同雙月大口喘氣，真係我見猶憐，想即刻過去呵翻。

「嗯，係武術嘅勝利。」，我咁講。

收嗲啦傻鳩

你咪係lor
都唔明點解連登越黎越多好似你哩啲on9
入左咁耐都唔識做
又quote文又衝出黎

關你撚事咩傻鳩
我鍾意quote咪quote
唔鍾意咪Quit囉

同你自己講啦 唔鍾意個故咪quit lor on9仔
我係要屌你老母啊

我鍾意屌作者又關你鳩事咩
係要沖出嚟柒

agger

我話：「你地躝屍趌路啦，以後唔准再害人。」。

被我爆春袋果隻避刃兔經已瓜咗老襯，淨低嘅兩隻兔同兩隻豬點點頭就跑走。

點知有隻兔半路折返，跪喺我面前，「叮噹一」，我面前彈咗個黑色screen，上面寫住

「怪物一避刃兔想成為你手下，是否接受？」

我㩒落「是」度，「叮噹—」，塊黑色screen上嘅字又變咗

「恭喜，獲得手下一名。」

「好，你個名就叫Condom啦，我家陣要你去收𡃁，同我起個字頭，未搞掂之前唔好翻嚟見我。」

Condom拜我一拜，就𠽌一聲跑走。

四條女都呆望住事情嘅發生，良久，紫君老婆開口：「你真係成日俾到surprise 我。」，我行過去錫佢一啖仔回應。

雙月接道：「點解咁㗎，你係咪有霸王色霸氣？」，真係估唔到雙月都有睇海賊王。

我聲都唔聲，劃個半圓向上揮，show 自己狀態出嚟，一望到我6000血同稱號《折服霸王之人》
（精英級或以下的怪物對你產生恐懼）

Mk妹忍唔住講：「On9 㗎？」

晴姐笑到見牙唔見眼：「終於唔洗再驚撞到怪物喇。」

雙月直頭埋黎請我隻手食波餅，「哇，好西利牙。」，頂，好冧，好軟熟。

紫君老波不甘示弱，咀翻落我度。搞到我差啲又扯。

哈哈哈哈哈.....我仲以為自己一世都會係毒撚，今日竟然有四條女崇拜我，有埋女朋友，又有條𡃁，以前嘅我真係諗都冇諗過有呢一日，真係真係好開心。

呢個happy moment，我腦海突然閃出「禍兮福之所倚，福兮禍之所伏」一句，唔理喇，好爽。

🏅 本主題已獲選為 LIHKG 精選推介，如不想錯過其他精選主題的即時通知，請前往「通知設定」開啟「精選主題」。

mo 文

咁我地稍微抖吓，因為坐低訓低，心境舒暢同拉筋都可以回hp，濕鳩到不得了嘅setting。

五條友圍埋坐低，Mk妹喺空間戒指拎幾包餅share食，十足小學生野餐。就喺我坐低嘅一刹，我褲袋粒橙色結晶無啦啦發光。

「叮噹—」
「奇蹟之力正檢測你的可能性，Error，Error，奇蹟之力無法干涉。」

莫名其妙，我望望紫君，好似發呆，又好似沉思咁，其餘嘅人都係發哂吽哣，真係有啲驚驚，如果有怪出現就冚家產。

好彩，無耐佢地就恢復神志，仲笑騎騎咁。

紫君：「唔知咩奇蹟之力，令我轉咗職啦，你地睇吓，實幫到手。」，紫君睇落好開心，我明，打兩次怪佢都淨係放buff同被怪追，一定覺得自己係負累。我放隻手上佢隻手度。

晴姐:「我都有彈奇蹟之力出黎，不過係多一招技能。」

雙月同mk妹都點頭表示自己都一樣。

晴姐:「嗯，大家show狀態列出黎啦，睇下之後之後點夾。」

人物：馬般若
職業：修道僧
種族：人類
陣營：無
等級：10
血量：6000/6000
能量：0/0
防禦：300
攻擊：25

主動技能 :
冥想
(一心一意，方成大道)

被動技能 :
金剛 Level 1
空手精通 Level 6

稱號 :
《害蟲殺手》
(對昆蟲類生物傷害提升10%）
《極度變態—昆蟲死屍癖》
(昆蟲類生物對你產生恐懼）
《折服霸王之人》
（精英級或以下的怪物對你產生恐懼）

人物：陳紫君
職業：聖女
種族：人類
陣營：無
等級： 10
血量：200/200
能量：800/800
防禦：20
攻擊：15

主動技能 :
群體治癒術
聖火
祝福
連結
嘲諷
鑑定

被動技能 :
聖潔 Level 1
能量再生 Level 3
疼痛抗性Level 1
恐懼抵抗Level 3
生命強化 Level 2
再生強化 Level 2

稱號 :

《討伐霸王之人》
(普通級怪物只能對你造成50%傷害）

人物：顔潔晴
職業：精靈劍士
種族：人類，精靈
陣營：無
等級：19
血量：1200/1200
能量：200/200
防禦：120
攻擊：150

主動技能 :
高速斬
橫斬
寒冰刺擊
精靈祝福
麻痺粉末
自然爆發

被動技能 :
生命強化 Level 8
防禦強化 Level 8
再生強化 Level 5
疼痛抗性Level 8
劇毒抗性Level 3
火焰抗性 Level 6
冰冷抗性 Level 6
恐懼抵抗Level 5
長劍精通 Level 8
神速適應 Level 2
一心二用 Level 2

稱號 :
《混血》
(攻擊力，回復力，速度上升）
《劍士之魂》
(劍士技能威力上升)
《討伐霸王之人》
(普通級怪物只能對你造成50%傷害）

人物：凌家碧
職業：盜跖
種族：人類
陣營：無
等級：10
血量：700/700
能量：150/150
防禦：40
攻擊：120

主動技能 :
大盗
老笠
扑頭
隱形
爆格
製毒

被動技能 :
夜視 Level 1
巧手 Level 3
氣息感知 Level 4
生命強化 Level 2
防禦強化 Level 1
敏捷強化 Level 5
疼痛抗性Level 6
毒抗性Level 9
恐懼抵抗Level 5
短劍精通 Level 6

稱號 :

《討伐霸王之人》
(普通級怪物只能對你造成50%傷害）

人物： 吳雙月
職業：空間法師
種族：人類
陣營：無
等級：10
血量：350/350
能量：1500/1500
防禦：20
攻擊：15

主動技能 :
火球
冰彈
冰錐
閃電
製藥
防護罩
孤注一擲
空間門
空間背囊

被動技能 :
生命強化 Level 1
能量再生 Level 7
疼痛抗性Level 1
毒抗性Level 3
恐懼抵抗Level 2
法術精通 Level 4
高速神言 Level 2
藥草學 Level 6

稱號 :
《幸運兒》
(大幅增加幸運值)

《討伐霸王之人》
(普通級怪物只能對你造成50%傷害）

望完佢地狀態列，心諗，佢地啲職業名咁有型，得我乜都冇，公平咩？好彩晴姐得招技，我多翻些小安慰。

晴姐，「我呢幾日經驗，熟習技能係好重要嘅，新技能一定要試用，如果唔係打怪就好乸西。」，不愧為old seafood 講嘅嘢，寧舍有說服力。

晴姐叫聲「自然爆發」，額頭中心顯露一塊葉線條嘅紋身，紋身泛出綠光，背後幻化出一對透明翼，翼上紋理亮出黃金色光芒，翼的形狀，左右對稱，兩邊都是上闊下窄嘅B字形，同蝴蝶翼差唔多，大小如同一對手臂展開，一米左右，如夢似幻。

靚到O咀，晴姐係咁易揮兩下劍，竟然快到睇唔到，她若有所思咁望下把劍，下一刻我就食波餅。

一雙巨乳飛撞到我眼前，我仆街在地，雙手揸住對波推開睛姐，但手又不離波，呢種無法掌握一切感覺實在太吸引喇。不過紫君就喺隔離，唯有鬆手。

晴姐:「哇，我依家識飛。」，成熟嘅女人絲毫唔care啱啱俾我抽水，沉醉喺低空飛行嘅喜悅入面。

我心諗，「嗯，係黑色嘅。」，我欣賞短裙下的風光一陣。

雙月：「照咁睇，呢招技喺提升狀態嘅技，飛到大約三米，維持三分鐘，晴姐，CD要幾耐？」

睛姐可能啱啱實在太high，破壞形象，依家怕怕醜醜咁講:「十二個鐘...」。

雙月：「咁真係我地嘅殺手鐧。」

日週更

盧sir...我好頂癮呀

一個禮拜啦

我話:「吓，On9咁靜間咪無得用囉。」

四個女仔都沉默咗，紫君即刻幫我兜，「話唔定今日唔洗再打怪呢。哈哈哈哈哈。」

企我隔離嘅Mk妹突然叫一聲「老笠」，就用膊頭一嘢撞鳩我，然後我全身就得翻條底橫。我細聲講「鳩up兩句，唔洗咁啊。」

Mk妹講「收皮啦，揸我屎忽扮哂蟹。」

另一邊嘅雙月舉手，笑笑口咁話 :「其實係我。」，雙月側邊同我隔離都出現咗個圓圈，我望落圓圈度竟然望見佢對波，好似將唔同空間痴埋一齊，佢伸手入圓圈，扶我起身，睇到我地O哂嘴。

「登登，呢個係空間門，同portal 2一樣，只要見到嘅地方就可以開。」雙月講完就又吱mk妹條腰一下。

之後雙月無神神消失，又無神神出現返，就講「呢個係空間背囊，可以裝到人同其他生物，不過就好似唔夠大，升lv之後感覺會變大。」

我忍唔住發癲lur 地「痴撚線公平咩，你地個個都開哂外掛咁款，又超級撒亞人，又有空間門咁方便。我唔玩喇。」。得條底褲嘅男人喺樹大吵大鬧，十足青山痴漢。

我有咁脆弱咩？當然唔會，我點會因為妒忌自己友而發老脾，其實係想𥄫晴姐裙底。因為唔知點解，晴姐副Body嘅吸引力突然加倍，勾起我原始而又自然嘅慾望。

紫君走近我，啱啱好擋住晴姐裙底，然後痞喺我前面，用一個好微妙嘅笑容，似笑又怒咁，輕聲咁講「我招技連結，可以同親密嘅人或者其他人同意下共享感官，例如痛覺，味覺同視覺。」，嗯，仆街了。

我嚟個豬西翻滾，然後半跪半企咁攬住紫君，就講「都係你最好，我唔會離開你。」，吱唔到眼淚，鼻水反而就有，點知鼻水一掂到紫君就發出白光然後消失，雙月講「呢個應該係聖潔，唔知你地今晚點過呢。嘻嘻。」

Mk妹都跟住嘿嘿嘿淫笑起嚟。

「笑你老母。」我如此屌道。

不得不說，除咗mk妹廢啲之外，佢地三個都成個轉生小說啲異世界主角咁款，點解偏偏得我無奇蹟之力？算，唔理。

我地繼續出發，一路上都平安無事，仲遇到幾team搜索隊，有男有女，就索性一齊行，仲以為啲男嘅會用咸濕嘅眼光望四個女仔，用憎恨眼光啤我，然後決裂，再由我輕鬆打敗佢地，點知唔係。

大家都因為多咗幾個伴，個人淡定啲，不過我都睇得出佢地有啲不安同淆青，無計啦，依家係隨時拉柴嘅世界，High完個tea 就歸西都唔出奇。諗諗下我接受力都幾高。

又無文

樓主一星期一篇

成堆人柴娃娃咁行，happy到好似唔記得係末世咁。我呢個獨行玩家，為咗保持高傲又深不可測嘅形象，所以係唔會主動同佢地傾計，除非佢地自己過嚟撩我。

一路上都冇人同我講嘢，屌，紫君佢地就傾得忘哂形咁，唉，繼續行，經過迴旋處，上條大斜路，側邊有狗屋，再行陣，側邊變做巴士站，工廠大廈，行到盡又係個迴旋處，左邊條南橋可以去葵芳，不過家陣斷鳩咗，裂痕深到hihi，行上去分分鐘斷多截。

同行嘅突然靜過烏英，我望向佢地望嘅地方，一棵大樹，大到不得了，札根成個藍澄灣，橫跨幾座物流中心，食埋青衣貨櫃碼頭，但唔係高到上天咁，又粗又壯，個視覺效果十足矮撚做gym，小拳石咁款(非歧視)。樹根生到嚟邊馬路，好似賓洲上嘅青根咁。枝葉上又垂落住幾千萬條氣根，一睇就知係榕樹，果然真係獨木成林。

紫君「鑒定」一聲，原來係叫大樹精，神話級怪物，不過個名無黎貴格，勁極有限。

我地定一定神，兜遠啲行，廢事踩人地盤，點知兜遠都冇用，幾條樹根無神神喺地下爆出嚟，綁實我隻腳，就拉撚走我，快到我反應唔切，眼前一黑，被啲樹根包實。

頸上一痛，好似打針咁，之後又伸出幾條幼嫩樹枝，由下以上喺我條褲探入嚟，秤一秤我春袋，然後就用葉包實我龜頭，超緊密接觸，樹枝繞幾個圈，綁緊我碌鳩，開始前後郁動，幫我打飛機。

我忍唔住大嗌「痴撚線！」

之後個樹精人化變女樹精
男主收伏佢繼續旅行

係就好

異種play實在頂唔住，啲力完全亂咁嚟，好彩晴姐一個高速斬劈開啲樹枝，我仆落黎就冇鞋挽屐走，縮翻去紫君果邊。

定一定驚，轉頭一望，就見地下多咗兩條女乾屍，同一個麻甩佬訓喺地下，賓洲朝天瘋狂射精。我望真啲，果兩條女屍喺啱先撞到一齊行果班嘅人，好彩。咁諗有小小仆街。

我過去拉翻個射精男過嚟俾紫君用治癒術，雙月同兩個男法師一齊用火球cover我，點知射精男已經精盡人亡，春袋萎縮，成塊腐皮咁。

我真係唔知笑好定喊好，見大家都神色凝重，我都跟大隊唔出聲。

Mk妹第一個出聲：「唔係唔報仇啊嘛？識得一陣都係friend 啊。」

大家都唔應機。

Mk妹又講：「有冇血性㗎你地？」，眼神好似鄙視我地咁。

我被佢激一激，正想開聲屌鳩佢冇腦，雙月就「嗚」一聲哭撚咗，兩隻大眼紅哂，淚水就快滿瀉咁，第一次見成日陰陰嘴笑嘅佢喊包咁樣。

我醒起雙月講過佢屋企人喺物流中心做，睇嚟應該都瓜咗老襯。

我：「係囉，我地要報仇燒鳩佢啦。垃圾樹着火實拉柴。」

晴姐：「之但係，我地埋身都唔知做唔做到，啲樹根又多又快，唔係咁易。。。」，其他人都點頭和應。

Mk妹「屌你班淆底獸，有人死喺你面前都唔報仇。」

眼見第一次隊伍不和，心諗：都係企翻晴姐果邊安全啲，等我做醜人啦。

「我勸你都係聽呢個姐姐仔講嘅穩陣啲。」，一把偏沉嘅女聲從後傳來。一個背劍嘅黑衣女子，後邊孖住個揸住把扇嘅韓系mk仔。

推到有文

10日！！！
人生有幾多個10日！！！
樓豬更新未！！！

樓主加油快啲出文！

每月一篇

哭撚咗

Sem尾好多文交

我依家用力吱一篇出嚟

我望真佢，係熟悉嘅打扮，黑運動長褲，黑色Nike鞋，黑色T-shirt再加對冰袖。好高大，起碼米八，身體曲線起伏唔明顯，但從佢企得直，收下巴，雙肩自然下垂嘅站姿睇，一定做開運動。

一堂劍眉，大眼睛，目光銳利，英氣十足，做虧心事嘅人同佢對上眼，肯定即刻笠水低頭望地下。

面形端正，鼻哥微挺，嘴仔適中，其實嘴面鼻只係算6分，但加埋對眼堂眉，同埋model級身高，就一係9分嘅靚女。

隔離件mk一睇就知係mk，點解？係毒撚嘅直覺，雖然我已經脫毒破處，不過曾經嘅直覺依然喺度，所以佢係mk仔。

「我叫許柔，只要我講得出嘅就會做得到，隔離呢個係我條𡃁，黎凡一。」

黎凡一：「係墨家鉅子許柔。」

Mk妹一聽見許柔兩隻字對眼識發光咁，兩隻食指不停互碰，怕怕醜咁話：「我可摸以跟你牙？」

許柔爽快咁答：「好啊！」，mk妹開心到見牙唔見眼。

我聽見許柔都當堂嚇一跳，因為佢就係屠狗屋隊林鄭嘅女義士，我忍唔住伸出隻手，講「光復香港」。

許柔都笑笑口握實返我講：「時代革命」

大家聽到係許柔，心都定一定，因為由疾吓斷吓又柒下嘅wifi上網就知墨者行會係末世最大嘅組織，專狙共狗，打怪救人，而許柔就係墨者行會嘅揸fit 人，出名好人有口齒同打得。

許柔見大家都識佢而安心好似好開心，就話：「前面有個秘寶副本，有冇人想跟我一齊入去？」

大家聽到秘寶兩隻字就梗係lur 飯應啦，舉哂手join ，連晴姐都係，冇哂領袖風範。

只有mk仔黎凡一細聲：「唉，大家姐又嚟。」

好睇樓主加油完sem記得日更pls

新毒者留名

原來已經3個禮拜

Sem已完

聽日開始每日一篇到下年

嘩快點

我地一齊行，避開馬路，兜路走入長青邨，穿過條隧道仔，上個細斜，就到美景花園。

企喺巴士站，由呢邊望向樹精，又一次覺得真係好鬼大，啲根由物流中心霸到去藍澄灣，主軀幹一直bulk緊，係源源不盡嘅人類生命力？再望上啲，見到有個花苞，幾塊綠葉包實，透出小小粉紅，似係想開花，唔知到時候又會死幾多人呢。

我繼續跟實大隊，許柔喺最前帶路，mk仔喺我側邊一齊行，時不時望過嚟，𥄫我兩𥄫又唔出聲。

「做乜鳩？」我問。

「冇啊，望下你啫。」佢答。

我心諗 : 仆街，唔通佢gay嘅？

我個心劣咗一劣，痴實紫君，行多兩步就成村人入哂去大快活，唔通嚟食抵屌嘅鐵板餐同雞胸飯？

許柔：「就喺喱到，大家預備入副本，可能會有小小頭暈。」

講完就拎咗塊領牌仔出嚟，然後發出微微白光。

晴姐突然出聲：「咦，我地張藏寶圖好似可以一齊用」

一邊講一邊揸住張發光藏寶圖，突然眼前一黑，彈一大推綠光嘅字出嚟。

「副本開啟：血濺佛寺。進入人數：15人。難度：D。任務內容:保護佛寺三日。」

「偵測到特殊道具藏寶圖」
「偵測到秘寶鉅子令」
「偵測到強大靈魂力量」

「隱藏副本開啟：天魔大戰鐵金剛。進入人數：15人。難度：S。任務內容:幫助佛寺奪回舍利子。」

我心諗：嗯，真係好bad taste ，勁似啲垃圾戲名，咩咩關公大戰外星人，猛男大戰黑珍珠。

當我恥笑個副本名On9 之際，眼前就轉變成一片藍天白雲，好靚。oh shit，呢種失重感覺，我由唔知幾高跌落地下，跌到頭暈暈，心真係屌一聲，原來小小頭暈係咁解。

我望吓周圍，唔見紫君，唔見其他人，只係得好多樹同攤喺地下嘅mk仔，我屎眼一縮，諗都冇諗就走。

「去邊啊你？」mk仔問。

「我驚你屌我屎眼。」我答。

Mk仔諗一諗就口笑撚咗出聲，就話:「哈哈，天下無敵。傻撚咗咩你，我直架！」

「乜柒天下無敵，你懵撚到上心口？直？咁你𥄫我副body做乜？」我問。

「望你靚仔唔得？」佢話

好！我唔否認。

佢繼續講：「今次發達喇，s級副本，出得翻去就領先一大截。嗯，睇嚟我地分開哂。」

「扶我起身，我諗大家姐佢地都會做嘢，我地兩個跟住任務行實見翻佢地。」

我心諗：條友真係痴痴地線咁，都係順吓佢意，廢事佢癲起上嚟除褲強姦我。於是就拉佢起身。

「召喚貓頭鷹」，佢up一句，就彈個魔法陣出嚟，一隻貓頭鷹慢慢現身，之後一下飛上天，

mk仔壓低把聲講句「Follow me」就起行，咁我梗係跟住佢啦，廢事烚下烚下唔知做乜。

G 持

我跟喺mk仔後邊行，聽佢喺度鳩up，得閒hea佢兩句。

「如果要你死先可以救到你朋友，你會唔會救？」佢問

「會。」我答

「如果前世同人有仇，今世報唔報仇好？」佢又問

「報啦，唔洗諗。」我又答

「如果報咗就死好多人，咁點」佢再問

「關我撚事咩。」我再答

Mk仔突然停低，對眼睥實我，「點解？」

心諗:JM9，踩親佢條尾咩。

「因果，沒錯，就係因果。報仇可能係整定。」我鳩答

佢苦笑咗聲又開始行。

Live 咗
樓豬加油

Mk仔應該知道主角真正身份？

行咗無耐，見到道城門，完全係古裝劇果種，門上掛住「南門」兩隻大字，門前兩個卒仔守喺度，入城嘅人排成一條隊，遂個遂個入。

佢地有啲着草鞋，有啲係白白色布鞋，披着啲布衫，着件內膽，再用條布腰帶綁實，唔似我地笠件衫落頭再穿過手袖就搞掂。

「我地着呢啲衫咁入去，好似有啲奇怪。」我話。

「好易姐，我地老笠人咪得囉。」

Mk仔係重生外掛狗梗係知

「痴線㗎你，無啦啦搞着人。」我屌勁佢。

「咁你有咩高見啊。」佢即刻駁嘴。

「跟實我啦，等你睇下咩叫食腦。」

我地除淨條底褲，打大赤肋，唔着鞋咁，將啲衫褲當頭巾包住個頭。

我地跟住啲人排隊入，側邊啲啊嬸都喺度𥄫住哂，肯定係我啲肌肉太完美。

終於到檢查我地嘅一刻，兩個士兵突然舉起長矛對準我地，

「企喺度，你兩個變態。」左邊士兵喝柒我地。

「咩事呢，士兵朋友。」mk仔用印度語氣應機。

「同我躝屍趷路，如果唔係就打鑊你兩個。」左邊士兵兇鳩我地。

「朋友，請尊重種族平等，同一片天空，我地都係安公公嗰。（同鄉）」mk仔繼續扮咖喱仔。

右邊個士兵好似吹咗雞咁，城門上幾個弓箭手浦頭，拉住弦，瞄準我地，城門入面有個騎馬士兵望住我地。

Mk仔淆哂底咁，小小聲同我講，「屌你啲垃圾屎橋，不如走先啦。」

我行前一步，用丹田大叫

「我驚你有牙啊，屌！你！老！母！」

呢聲鳩叫充滿氣勢，嚇到隔離都腳軟，更加唔洗講班卒仔，話咁快就放我哋入去。

「See，完美計劃。」，我開心咁講。

Mk仔唔撚出聲，淨係俾個手指公我。

「yeahhhhh！」，我舉V手勢回應。

呢招真係主角先做到

太耐無睇，邊度有講佢係外掛狗？

入到城，就係一條大街，兩邊都係兩層樓嘅地鋪，街嘅盡頭又係一道城門，比啱啱果個高一半，睇嚟入面先係核心地帶。呢邊都幾多人行街，啲女包到對波都唔見埋，挽住隻菜籃買餸。

「我地任務係幫助佛寺奪回舍利子，咁最先要知佛寺係邊，我地可以扮去拜佛問人。嗯...或者大家姐佢地都一樣，去佛寺好大機會見翻佢地。」mk仔講。

「吓，最快唔係去拎粒舍利子咩？」我驚訝咁問。

Mk仔用一個望住On9 嘅眼神同我講「你都On9，唔知頭唔知路咁問，容乜易打草驚蛇，夜晚黑被人溶咗都唔知咩事。」

「好似有啲道理。」我話

劇透咗你

....作者劇透

今日仲有無文？

「茶樓酒樓應該最多料索，但係我地又沒錢...」mk仔講

我點頭。

「唔知有冇兼職做吓，定去偷去搶，但又驚影響評價。」mk仔繼續

我點頭。

「算啦，憑我實力，一千幾百都唔係對手，去老笠啦。」mk仔愈講愈high

我點頭。

點下點下就跟甩咗mk仔，仆街，唯有靠自己。

坐喺街邊，見隔離買餸個阿姐個樣都幾純良，就問「咦，靚女，知唔知邊樹有舍利子睇。」

阿姐見我包住個頭，得條底橫，但驚都冇驚，仲俾個菜包過我，話「皇上搞金身花車巡遊，仲有舍利子聖水派，後日就有得睇，弟弟，洗唔洗姐姐陪你睇。」

把聲勁温柔！

哼，破咗處嘅男人真係特別受師奶歡迎，不過，我好專一㗎。「唔洗喇，哈哈哈哈...」，我即刻雞咁腳走開。

好彩一個轉彎就撞翻mk仔。

「粒舍利子係皇宮度wo。」我講。

「吓？你點知？」mk仔問

「個阿姐同我講，佢話後日皇上搞金身花車巡遊，仲有舍利子聖水派。咁啫係粒嘢係皇宮啦。」我答

「佛寺喺北門出面嘅山頂，叫般若寺，我地去睇下見唔到大家姐佢地先啦。」mk仔話。

「啱啱好wo，一條線打過去，吉魚蛋咁，一次過搞掂。」我開始戇鳩

「食撚懵你啊，你知唔知S級難度代表乜？......算喇，原來你嘅style就係咁，或者就係變強嘅方法，跟你啦...」mk仔竟然冇ban我諗法

「Goood，依家嚟講吓我個計劃...」

Molamola

之前講咩不死神僧嗰個就係mk仔？有冇記錯

會唔會太有勇無謀
直接打過去？

屌鳩左咁多既

有d位鳩鳩下又幾好笑 一次過追晒等更新，加油巴打

「得唔撚得㗎？」mk仔頭上十個問號咁樣。

「得㗎喇，得㗎喇。」我答

我地兩個行到盡頭，喺道大城門前停低，果度有起碼二十個人，

我就用印度語氣對其中一個士兵講：「朋友們，我地係天竺嚟嘅僧侶，嚟皇宮參觀一下舍利子嘅。」

士兵一臉疑惑：「咩舍利子啊，走開啦乞衣！」

我擘大對腳，對手上上下下，舉高放低，繼續講「舍利子，舍利舍利。」

三四個士兵舉圍上：「乜事啊你，唔好玩嘢。」

我拍一拍mk仔，然後一齊講「舍利舍利，舍利子子。」

「射你老母啊！」其中一個士兵舉起之矛插落我心口度。

「叮」一聲，我就用心口格開支矛，我直接嬲鳩，「講還講，唔好講老母wo！」，就一拳質落條仆街把口，打甩佢隻牙。

其他士兵見我發癲，就一齊提矛上前，城牆上嘅弓箭手都直接放箭射我，不得不說，班士兵反應真係幾好。

正當我諗住好型咁擋哂啲RJ攻擊時，班士兵已經被黑色觸手貫穿額頭，留低個1CM嘅窿仔。

黑色觸手慢慢收翻，收翻入去mk 仔手掌心。

我忍唔住講咗句:「H漫觸手？」

Mk仔唔撚理我，直接又用一條觸手綁住城門上的一個壆位，又用一條觸手綁住我條腰。

我即刻大叫：「唔好啊！唔好強姦我啊！」，眼淚都標出嚟。

好彩，佢只係拉我地上去啫。

上到去，一望就見到個大城池，入面啲屋頂全部都用金造，閃令令，左右都雕隻鷹，其中一間大屋係雕龍。

「估唔到班士兵咁廢，我地可以直接殺入去皇宮啦。」mk仔難得豪氣一次。

我企後兩步講：「嗯，你話點就點啦，變態觸手。」

Mk仔應：「真係冇你咁好氣，我職業係召喚師，最初隻貓頭鷹就係我召出嚟嘅。」

「你手心啲觸手點解釋啊。」我駁

「三流嘅召喚師只係識用召喚獸打交，會消耗好多靈魂能量，自己自保又廢。不過我係一流，可以借用召喚獸嘅部分身體或者能力，融合落自己度。啱先啲觸手係 : 深淵蟲王嘅一部分。」mk仔應

我點點頭，心諗：即係有馬撚啦......

馬撚

Mk仔話:「我地直接殺入皇宮，隊埋皇帝，之後直接完個副本啦。」

我點頭回應，但心諗：條友反社會人格？殺人當食生菜咁，癲起上嚟會唔會冧埋我，巧驚驚。

我地直接跑去皇宮，故技重施，輕鬆翻過城牆，入到去，見咁多間屋，就是但入一間。

痴撚線mk仔，見人就秒，廚房佬殺，清潔阿姐殺，洗衫嘅殺，訓覺嘅殺，巡邏嘅殺。

我忍唔住講：「哥仔，你係咪有病？係咁隊人。」

Mk仔應：「係咁㗎啦，NPC嚟，唔洗在意wo。」

我唔撚出聲，望住眼前死唔眼閉嘅阿叔，摸一摸佢心口，暖嘅，用手掃過佢對眼，合翻埋佢。

見佢心口有嘢突出嚟，攝隻手入佢件衫，係封信嚟，打開一睇，

「父親，謝謝你每月寄回來的錢，你的孫子阿寶......」

我唔敢再睇落去，對mk仔講:「我地唔好哂時間喇，直接捉個皇帝出嚟問啦。我諗我知喺邊，應該就係用龍做屋頂裝飾果間。」

Mk仔見我今次咁正經，就話:「都好。」

天都黑，我地終於入到去大殿，靜英英咁，不過相比之前入嗰啲就豪華得多，周圍都見裝飾得好靚嘅蠟燭架，每個架都燃點起三枝燭燭，又有幾個山水畫屏風，六條大紅柱都雕上條龍，支撐住成間嘢，大殿盡頭正中擺張龍椅，金碧輝煌，見到都閃親眼。

突然，一把勁温柔嘅聲傳出嚟「呵，弟弟，我地又見面喇。」，我驚覺係今日請我食包個阿嬸。

Mk仔聽到把咁温柔嘅聲，腳下一浮，差啲仆街，好彩我扶一扶佢姐。見佢撳實個頭，好似好辛苦咁。我就話：「阿嬸嚟㗎，唔靚。」

「仆街啦你。」mk仔有啲火氣

「哼，估唔到有人可以喺大陣之中頂得住我嘅靡靡魔音，不過萬蟲鑽身嘅嘅痕癢，你又頂唔頂得住呢？」，阿嬸話

呢個瞬間，我就知今鋪mk仔講撚中咗。假如皇宮呢粒舍利子係搶翻嚟，呢個買餸阿嬸一聽到我無啦啦講舍利子，就知道我係想攞翻粒嘢，係佢敵人。於是果刻請我食個有毒嘅包，仲昆我話皇上會搞花車遊行，引導我嚟皇宮，再伏鳩我。

「出嚟決一死戰啦，八婆！」我大嗌

冇計

主角毒撚setting，冇啲大打擊好難變

「哈哈哈，等你毒發先啦，傻仔。」阿嬸話。

Mk仔訓咗係地下抽蓄，嘔哂白泡，對眼冇哂精神，好似就死咁。

我心諗:係我累你㗎，垃圾腦快啲郁啦，諗吓點救翻mk仔。嗯，逃跑雖然可恥但很有用，走佬啦！

我一嘢的起mk仔，狗沖去道門，點知一打開係幅牆嚟，我即刻力王上身，叫聲：「大家可以翻屋企喇。」就一拳打落去，打唔爆。

「入得我個陣，點會俾你地咁易出翻去啊，呵呵呵。」阿嬸串撚柒柒咁話

我個腦開行turbo，終於諗到必勝方法。

「啊，啊啊啊啊啊啊，救命啊，好痕，我JJ好痕，全身都好痕啊。」我喺地下左碌石碌，起勢R自己個身。

「好痕啊，好痕，快啲隊冧我啦，求下你。」我開始跳起再撻落地下。

「救命啊啊啊啊啊啊啊，好辛苦！」我不停撼個頭埋牆又嗌到聲都沙埋。

「啊....」，我細細聲呻吟，攤喺地度典下典下咁。

我睇緊咩

阿嬸終於現身，着住黑色緊身衣，對大波勒到緊一緊，淫撚到，個樣竟然係一個後生女，之前應該係變裝。皮膚白雪雪，不過對眼太細，鼻又細，嘴又細，同對大奶真係好大對比。

八婆拎住把劍，說「多謝我幫你解脫啦。」就一劍刺落嚟我條頸度。

呢個moment，我一嘢彈起，用心口擋住把劍，再嚟個熊抱，壓個八婆落地，再一個轉身，完成背後勒頸。

過程中梗係掂到對大波，我甚至用我對腳夾實八婆對手同對奶。

不過我完全扯唔起。想殺我同我個Fd？死八婆。一心一意用全力勒住佢條頸。

好耐好耐，聽到mk仔起身叫停我，我先識放手，我望住呢副唔再識郁，唔再會叫嘅肉體，我發現......我殺咗人。

我個心好震，突然好想嘔，有種莫名嘅恐懼......

！

我殺咗人。

Mk仔見我呆咗，就話：「唔好諗太多喇，冇事㗎，佢殺你先㗎嘛。乖啦，唔好理，我地繼續搵舍利子。」

Mk仔冇再話呢度嘅人都係Npc 。

我知我真係殺咗人...

以為主角會揸多2下先走
點知突然淆底

以為會求饒重甜

個下重甜應該幾好睇

加油

無文？
唔係一日一文咩

是咪會寫死紫君？

「唔好發吽哣喇，快啲揾完粒嘢就走啦。」mk仔咁講

「召喚：舊日支配者之帽。」

「召喚：H漫男主透視眼。」

「召喚：概念武裝絕對之壁。」

「召喚：隨機傳送裝置。」

「召喚：不死骷髏心臟。」

Mk仔無啦啦多頂章魚帽，屎綠色又有啲一粒粒嘅圓點喺上面，核突到癲，身上閃完白光閃綠光最後閃紅光。

之後就拉我起身繼續行，好啦，唔隊都隊咗，求其啦。

Mk仔好似睇穿哂啲嘢咁，邊間嘢有咩人，啲人着咩衫都知得一清二楚，搞到我都有意無意遮一遮下半身。

「呢間，入面冇人，似乎係寶物室，跟我過嚟。」mk仔話

「召喚：陷阱殺手」

眼前多個魔法陣，有隻機械狗仔升上嚟，細細仔，芝娃娃size，mk仔指一指間寶物室，機械狗仔就「汪」一聲行入去，我地就跟住入去。

唔建議
雖然換mk都唔錯

個Mk仔咁勁

二人一機械狗入到去，乜危險都冇，有一排排架，架上有唔同奇怪嘢，好多好多嘅書，畫，奇怪石頭，側邊掛住幾副盔甲，正中擺住十幾把刀劍。

「發達喇，召喚：儲物松鼠。」mk仔召咗一大堆QQ松鼠，啲松鼠細細仔，手掌大細，不過一啖可以呑成把米幾長嘅劍，呑完左右面豬登都谷起身，好似有兩個波仔咁。

我忍唔住：「乞衣到呢。」

Mk仔即刻駁嘴:「奶哂佢，拎黎派街坊都好。」

無耐，成間藏寶室都空哂，我地行翻出去。

「啊，唔知入面有冇舍利子，有就唔洗煩。」我話

「去佛寺問班和尚就知啦。」mk仔應

「問我，咪得囉。」一把男人聲傳嚟，充滿威嚴同自信。

望一望，就有條皇帝坐喺開篷八人大轎度，左右都企條低V大波妹，透視粉紅連身裙，今日底褲係，pure嘅白色。

擔轎都係班兩米高大隻佬，再側邊係十六個黑衣勁裝渣刀嘅人，然後係六十個持矛卒仔，包到中間條茂利皇帝實一實。

同之前style 差咁多

作者是咪比mk先姦後殺咗

Mk仔二話不說，直接射堆觸手出嚟，想秒鳩個皇帝，點知今次撞咗落啲透明牆到，mk仔當堂嚇一跳。

「哼，辣殺。」，睇嚟個皇帝有啲料到，仲有小小黐脷筋。

「咁串？因住靜間俾我地打到你喊。」我窒鳩個皇帝

「嗯。。。你加油。」mk仔擺個握拳打氣姿勢，講聲「傳送」，就禁咗落粒隨機傳送裝置，成個人唔見咗。

作者迷失自我peko

迷緊vtuber peko

賣鳩我，枉我當咗你朋友，仆街仔。

個皇帝俾我串一句，唔知係咪嬲得濟，企咗喺身，話：「睇梨個相貌，以為你係咩英雄人物，哈哈哈哈！典知，年個手下都管唔電。」，懶音真係巧勁。

同時間，班卒仔同揸刀嘅已經包圍住我。

「哈哈哈哈！唔好怪我坦白，就憑你一件番薯，幾件蛋散，就想攞我嘅命，會唔會開玩笑(國語)咗少少啊？」

「哈哈哈哈！梨當呢度嘅御前高手流㗎？見血封喉，十步一人，取敵首級於千里之外，莫講話出手啦，聽到都驚啊。」皇帝吹得勁大

「哈哈哈哈！你老味，阿叔我就人中呂布，夜之帝王，喺神室町嘅細佬見到我都會驚到瀨屎瀨尿，平時閒閒地都打開一百幾十人，真係鄧你小小擔心。」我都唔執輸鳩吹

「吹刀咁大，驚你落唔到台炸。」皇帝話

「哈，夠唔夠薑隻抽。」我一邊除衫一邊講

「幾時見過皇帝自己落場，等等，你做咩除衫。」佢應

「搵你最好打嘅出嚟囉，輸咗跪低講我係辣殺以後唔會再講大話。」我答，然後除淨條褲

「巧！」佢應

Yes，我運用聰明才智成功將局勢扭轉，變翻做一抽一，有時真係覺得自己好叻。

出未啊

「叫啊烈出嚟。」皇帝同隔離條女講

「傳近衛軍統領—」條女用把好尖嘅聲講，似乎可以傳得好遠，不過唔會覺嘈。

轟啊—一個身披黑色盔甲嘅麻甩佬從天以降，地下都踩爛埋。古銅色肌膚，肌肉爆棚，盔甲果隻黑，冇反光，好似吸哂所有光芒，絕對令人淆底，可惜，對眼勁細，成條線咁，搞到我忍唔住吱一聲笑出聲。

對方不為動搖，半跪對皇帝，講：「皇上有何吩咐。」

「烈，呢個人侮辱朕，同我好好教訓佢。」皇帝用手指指住我咁話。

黑盔甲佬點頭。

我心諗：仲以為係要做瓜我添，嗯，莫非佢睇中咗我？

「等等，齋打就無聊嘅，要唔要加個賭注？」我話

「例如我贏咗，就俾粒舍利子之類。」我再講

皇帝諗一諗，「巧啊，你輸就留喺度做我手下。」

「好！」，我話。心諗：真係冇得輸，只要佢地完成任務，我點都走到㗎啦，Easy～

人彈開十步，拳願大賽一觸即發，仆街，條撚屌攞把劍出嚟。

「等等，你仲乜擸架撐。」我大屌一聲

盔甲佬個樣一面無奈，望向皇帝，皇帝大大聲咁講：「係咁㗎啦，烈，留佢半條命就夠。」

真係黑過黑拳。

盔甲佬離我8米遠，無啦啦，用力一揮把劍，我就feel到有陣勁風吹過。

盔甲佬話：「竟然對我苦練多年劍氣不屑一顧？！豈有此理！」，佢對眼好似擘大咗小小。

其實係快到我睇唔到，不過，我睇漫畫入面戰鬥經驗豐富嘅高手，都會捕捉到對手激動一刻，再一嘢KO佢。

所以，我計上心頭，用食指向外拉伸眼皮，令兩隻眼都變成一條線。

佢嬲到仆街。

live咗

「受死啦，變態佬。」佢把刀發出白色強光，下一瞬就刺落我隻眼。

我嚇到眯埋眼，想縮都縮唔切，好耐都未試過咁痛，我想順勢退後，不過佢把刀繼續刺眼插入嚟，擺明想隊爆我個腦。

屌，我兩隻手㩒住把刀，借力淩空跳起一嘢夾爆佢個頭。

寫錯，係劍

「無敵鉸剪腳」，我就夾中個剎那，佢就抽翻把刀出嚟，喺我對腳𠝹兩𠝹，我就噴哂血，痛到仆落地。

「夠膽羞辱我？到地獄後悔啦。」，佢將把劍打直放喺眼前，劍尖向天，擺哂pose咁。

「天劍一式」，風起，天地間嘅氣都湧向把劍到，佢再將把劍垂下，轉身。

我攔腰分開兩截，「走，拎佢去喂狗。」皇帝咁講。

我感覺到血慢慢流逝，冰冷，虛弱，黑暗，朦朦朧朧咁俾人拎起，扔嚟扔去。

無曬個重打機感

點解皇帝痴脷筋但係譚仔阿姐腔

把劍打直落但係攔腰分開？